<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hard Fork &#8211; Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=72" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 06:09:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pengembang Crypto Tumbuh dalam Angka Di Tengah Pasar Beruang, Perusahaan VC Capital Electric Mengatakan</title>
		<link>./../../../pengembang-crypto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:26:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=252</guid>

					<description><![CDATA[Pengembang berfokus pada ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum, membantu mereka tumbuh lebih cepat, kata perusahaan VC dalam sebuah laporan. Pengembang Blockchain, crypto, dan Web3 terus membangun ekosistem mereka pada tahun 2022, bahkan dalam menghadapi musim dingin crypto yang brutal, &#8230; <a href="./../../../pengembang-crypto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengembang berfokus pada ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum, membantu mereka tumbuh lebih cepat, kata perusahaan VC dalam sebuah laporan. Pengembang Blockchain, crypto, dan Web3 terus membangun ekosistem mereka pada tahun 2022, bahkan dalam menghadapi musim dingin crypto yang brutal, Electric Capital, sebuah perusahaan modal ventura crypto, mengatakan dalam sebuah laporan baru.</p>
<p>Di tengah penurunan harga crypto yang signifikan pada tahun 2022, ada peningkatan 8% dalam pertumbuhan tahun-ke-tahun pada pengembang penuh waktu yang bekerja pada ekosistem blockchain yang berbeda, menurut Laporan Pengembang Modal Listrik perusahaan VC tahun 2022. Tahun lalu juga terlihat rekor tertinggi sepanjang masa sekitar 61.000 pengembang yang menyumbangkan kode untuk pertama kalinya, di semua ekosistem.</p>
<p>Maria Shen, seorang mitra di Electric Capital dan penulis studi tersebut, mengatakan kepada CoinDesk bahwa pertumbuhan pengembang pada tahun 2022 turun sejalan dengan pola serupa dari siklus pasar beruang sebelumnya, misalnya pada tahun 2018, pengembang penuh waktu bergabung dengan industri untuk berkomitmen. kode ke ekosistem baru, meskipun harga cryptocurrency rendah sepanjang masa.</p>
<p>“Setiap kali kami memiliki salah satu dari siklus [bear market] ini, kami sebenarnya memiliki peningkatan fungsi langkah dalam jumlah pengembang,” kata Shen. “Mereka masuk, dan kemudian bertahan, meski harga turun, itu luar biasa,” tambahnya.</p>
<p>Shen mengatakan ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum tumbuh dengan cepat, dan akan layak diperhatikan pada tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Layanan DeFi Frax Finance Mendapatkan Momentum Di Tengah Narasi Staking Ether, Fokus FXS</title>
		<link>./../../../layanan-defi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:22:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=243</guid>

					<description><![CDATA[Hasil tinggi pada kumpulan terkait Curve telah menarik ether senilai jutaan dolar ke Frax dalam beberapa minggu terakhir. Aplikasi keuangan terdesentralisasi (DeFi) Frax Finance dengan cepat mendapatkan dukungan di kalangan investor karena jajaran produknya yang kuat sebagai derivatif taruhan likuid &#8230; <a href="./../../../layanan-defi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hasil tinggi pada kumpulan terkait Curve telah menarik ether senilai jutaan dolar ke Frax dalam beberapa minggu terakhir. Aplikasi keuangan terdesentralisasi (DeFi) Frax Finance dengan cepat mendapatkan dukungan di kalangan investor karena jajaran produknya yang kuat sebagai derivatif taruhan likuid ( LSD) memanas menjelang pemutakhiran Shanghai blockchain Ethereum.</p>
<p>Protokol Frax adalah sistem dua token yang terdiri dari stablecoin FRAX dan token tata kelola yang disebut saham frax (FXS). FRAX mempertahankan patokan terhadap dolar AS dengan sebagian dijamin oleh koin USD (USDC) bersamaan dengan pembelian dan penjualan FXS secara berkala untuk mempertahankan kapitalisasi pasarnya.</p>
<p>Produk ether yang dipertaruhkan Frax, yang diluncurkan pada bulan Oktober, menarik modal. Pengguna menyetor eter (ETH) dan menerima token Frax eter (frxETH), yang didukung 1:1 dengan eter. Token frxETH dapat diperdagangkan secara bebas atau dipertaruhkan di aplikasi DeFi lain atau di kumpulan likuiditas Curve – di mana pembuat taruhan menghasilkan hingga 10% per tahun.</p>
<p>Pada waktu penulisan Selasa, FrxETH memegang tepat di atas $100 juta, menurut data dari DefiLlama. Itu adalah peningkatan hampir $50 juta sejak awal Januari dan empat kali lipat jumlah sejak November.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pendiri Skybridge Capital: Saatnya Berinvestasi di Crypto Adalah Sekarang</title>
		<link>./../../../pendiri-skybridge/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:13:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=225</guid>

					<description><![CDATA[Anthony Scaramucci mengatakan investor jangka panjang harus mempertahankan kerangka waktu tiga hingga lima tahun dan mengabaikan pergerakan harga sehari-hari. Harga Bitcoin bisa mendekati titik terendahnya sehingga waktu untuk berinvestasi di dalamnya mungkin sekarang, Anthony Scaramucci, pendiri manajer aset SkyBridge Capital, &#8230; <a href="./../../../pendiri-skybridge/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anthony Scaramucci mengatakan investor jangka panjang harus mempertahankan kerangka waktu tiga hingga lima tahun dan mengabaikan pergerakan harga sehari-hari. Harga Bitcoin bisa mendekati titik terendahnya sehingga waktu untuk <a href="https://cryptovir.com/category/news/">berinvestasi</a> di dalamnya mungkin sekarang, Anthony Scaramucci, pendiri manajer aset SkyBridge Capital, Selasa.</p>
<p>Berbicara kepada &#8220;Penggerak Pertama&#8221; CoinDesk TV dari konferensi tahunan Forum Ekonomi Dunia di Davos, Swiss, Scaramucci mengatakan investor crypto jangka panjang perlu mempertahankan prospek tiga hingga lima tahun dan tidak memikirkan kinerja sehari-hari. <a href="https://prakerin.my.id/persyaratan/">prakerin tkj</a></p>
<p>“Saya mendorong orang untuk berinvestasi sekarang,” kata Scaramucci. &#8220;Kita lebih dekat ke dasar daripada kita ke puncak lainnya.&#8221;<br />
Perusahaan Scaramucci, yang memiliki $2,2 miliar aset yang dikelola, memiliki ikatan $45 juta untuk kegagalan crypto exchange FTX ketika pendiri Sam Bankman-Fried membeli sekitar 30% saham. Menurut Scaramucci, SkyBridge kemudian membeli token asli FTX senilai $10 juta, FTT, yang kemudian dijual dengan perkiraan kerugian $9,6 juta. Dia tidak mengatakan kapan FTT dijual. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-membuang-menghapus-malware-di-blog-or-website/">remove malware</a></p>
<p>Skybridge sekarang sedang mempertimbangkan apakah akan membeli kembali sahamnya dari FTX yang gagal. Scaramucci mengatakan dia berharap perusahaannya akan berharap untuk melakukan itu &#8220;pada pertengahan tahun ini,&#8221; meskipun dia mengatakan Bankman-Fried &#8220;tidak pernah mempengaruhi cara bisnis [SkyBridge] dijalankan.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengacara Crypto Berbagi Kesalahan atas FTX, Bencana Lainnya, Kata Komisaris CFTC</title>
		<link>./../../../pengacara-crypto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:53:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=195</guid>

					<description><![CDATA[Penjaga gerbang seperti pengacara, akuntan, dan firma investasi seharusnya bersikeras bahwa industri crypto menangani dirinya sendiri dengan cara yang lebih aman, kata Komisaris Goldsmith Romero. Pengacara, akuntan, dan profesional keuangan lainnya seharusnya turun tangan untuk menghentikan kesalahan fatal yang terjadi &#8230; <a href="./../../../pengacara-crypto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Penjaga gerbang seperti pengacara, akuntan, dan firma investasi seharusnya bersikeras bahwa industri crypto menangani dirinya sendiri dengan cara yang lebih aman, kata Komisaris Goldsmith Romero. Pengacara, akuntan, dan profesional keuangan lainnya seharusnya turun tangan untuk menghentikan kesalahan fatal yang terjadi di dalam firma crypto seperti FTX jauh sebelum meledak, kata Christy Goldsmith Romero, komisaris Komisi Perdagangan Berjangka Komoditas (CFTC) AS.</p>
<p>Beresiko menyinggung majikan crypto mereka, Goldsmith Romero mengatakan pihak yang berpengalaman – juga termasuk perusahaan investasi yang mendukung perusahaan-perusahaan ini – “perlu meningkatkan, dan menyerukan kepatuhan, kontrol, dan tata kelola lainnya, tanpa membiarkan janji kekayaan dan kekayaan perusahaan. pitch pemasaran untuk membungkam keberatan mereka terhadap kekurangan yang jelas.</p>
<p>“FTX beroperasi dengan cara yang seharusnya tidak mungkin dilakukan dengan adanya tata kelola dan penjaga gerbang independen yang sesuai, bahkan di lingkungan yang tidak diatur,” katanya dalam sambutan yang disiapkan untuk disampaikan pada hari Rabu di sebuah acara yang memeriksa kebangkrutan FTX, yang diselenggarakan oleh Wharton School dan Fakultas Hukum Universitas Pennsylvania. “Gatekeeper seharusnya mempertanyakan dengan serius lingkungan operasional di FTX menjelang kehancurannya.”</p>
<p>Goldsmith Romero, seorang Demokrat yang ditunjuk yang merupakan komisaris utama untuk komite penasihat teknologi agensi tersebut, sebelumnya telah memperingatkan tentang potensi risiko dari industri yang sebagian besar tidak diatur.</p>
<p>“Tidak ada kekurangan pengacara yang bekerja untuk perusahaan crypto yang tidak diatur, termasuk mantan pengacara pemerintah federal,” katanya pada hari Rabu. Salah satu nama FTX yang paling menonjol adalah Mark Wetjen, mantan komisaris CFTC dan pejabat ketua agensi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
