<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=29" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 06:09:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>beruang bitcoin Harga Bitcoin: Investor Memprediksi Penurunan 12% Untuk BTC Dalam Dua Minggu Kedepan</title>
		<link>./../beruang-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 03:12:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=277</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin telah melakukannya dengan baik di minggu lalu dengan beberapa aksi unjuk rasa yang telah membawa harga aset digital kembali ke level awal November 2022. Namun, sementara sentimen investor tampaknya telah pulih secara signifikan, tidak semua orang mengharapkan BTC untuk &#8230; <a href="./../beruang-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin telah melakukannya dengan baik di minggu lalu dengan beberapa aksi unjuk rasa yang telah membawa harga aset digital kembali ke level awal November 2022. Namun, sementara sentimen investor tampaknya telah pulih secara signifikan, tidak semua orang mengharapkan BTC untuk terus berkembang dengan baik. Fitur Perkiraan Harga Coinmarketcap mengungkapkan bahwa sejumlah besar investor mengharapkan harga cryptocurrency turun selama dua minggu ke depan.</p>
<p>12% Penurunan Untuk Bitcoin<br />
Fitur Perkiraan Harga Coinmarketcap memungkinkan pengguna untuk memasukkan perkiraan mereka untuk harga aset digital apa pun dan kemudian menghasilkan harga rata-rata berdasarkan prediksi semua orang. Ini dapat membantu memberikan kesan yang baik tentang komunitas dan bagaimana mereka mencari aset.</p>
<p>Untuk bitcoin, tampaknya tidak banyak investor yang mengharapkan pelopor cryptocurrency untuk melanjutkan tren pemulihan ini. Dengan lebih dari 19.000 perkiraan harga yang diajukan, median memperkirakan penurunan harga bitcoin sebesar 12% dalam dua minggu mendatang. Penurunan seperti itu sebenarnya akan membuat harga BTC jatuh serendah $18.634, kehilangan lebih dari $2.500 dari nilainya saat ini.</p>
<p>Sentimen bearish ini tidak berhenti di akhir bulan Januari namun terbawa ke bulan-bulan berikutnya. Estimasi harga rata-rata untuk bulan Februari adalah $18.981, yang merupakan penurunan lebih dari 10% dari harga saat ini, dan prospek bulan Maret hampir identik dalam hal ini.</p>
<p>Penurunan yang diharapkan berlangsung selama enam bulan ke depan dengan median harga semakin rendah. Perkiraan keluar untuk penurunan antara 14-18% untuk bulan April, Juni, dan Juli, masing-masing.</p>
<p>Akankah BTC Mengalah Pada Tekanan Bearish?<br />
Selama seminggu terakhir, harga bitcoin telah mampu menghapus beberapa level penting. Ini termasuk rata-rata pergerakan 50 dan 100 hari, memperkuat tren bullish dalam jangka pendek. Namun, meski aset digital masih bullish untuk jangka pendek, mungkin ada lebih banyak berita buruk dalam jangka panjang.</p>
<p>Satu level teknis penting yang belum diselesaikan BTC adalah rata-rata pergerakan 200 hari. Ini mungkin salah satu indikator terpenting jika aset digital ingin melanjutkan kenaikannya dalam beberapa bulan ke depan. Saat ini duduk di $22.738, yang berarti kenaikan 5% lainnya dari harga saat ini dapat membawa BTC sejajar dengan indikator ini.</p>
<p>Jika bitcoin menyelesaikan ini, tekanan jual kemungkinan akan menurun karena lebih banyak investor mencoba masuk ke aset tersebut. Ini akan mengarah pada pengujian level resistensi $22.400, level yang akan dengan mudah dikalahkan selama tidak ada perlambatan penurunan. Pada akhirnya, kinerja bitcoin dalam jangka panjang akan bergantung pada kemampuannya untuk bergerak cukup untuk mengalahkan MA 200 hari.</p>
<p>Harga BTC sekarang membuntuti di atas $21.100 setelah gagal mengalahkan level resistensi $21.500.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Para Pemimpin Dunia Menyambut Blockchain di Davos Tahun Ini, Meskipun Musim Dingin Crypto</title>
		<link>./../para-pemimpin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:31:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=265</guid>

					<description><![CDATA[Iklan Crypto telah turun di Davos pada tahun 2023, tetapi diskusi dan panel dari para pemimpin industri berjalan lancar. Kehadiran Crypto kurang mencolok di Davos, Swiss, pada Januari 2023 dibandingkan pada Mei 2022. Itu bisa dimengerti. Mei 2022 adalah sebelum &#8230; <a href="./../para-pemimpin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Iklan Crypto telah turun di Davos pada tahun 2023, tetapi diskusi dan panel dari para pemimpin industri berjalan lancar. Kehadiran Crypto kurang mencolok di Davos, Swiss, pada Januari 2023 dibandingkan pada Mei 2022. Itu bisa dimengerti. Mei 2022 adalah sebelum masa kegelapan. Sebelum kebangkrutan dan keruntuhan serta penemuan bahwa mungkin setiap perusahaan hanya saling meminjamkan tumpukan kripto yang sama mungkin merupakan hal yang buruk.</p>
<p>Terlepas dari semua itu, perwakilan industri ada di sini. Beberapa perusahaan dan grup mengadakan konferensi mini mereka sendiri bersamaan dengan sesi utama WEF. Ini adalah titik di mana, meskipun saya di sini bersama rekan-rekan saya Sandali Handagama dan Jack Schickler, jumlah kami hampir tidak cukup untuk benar-benar menutupi panel yang berbeda.</p>
<p>Grup yang ada di sini – Global Blockchain Business Consortium, Casper Labs, Circle, the Filecoin Foundation, 1inch – juga memvariasikan penawaran mereka. Perwakilan Perserikatan Bangsa-Bangsa, pejabat Komisi Perdagangan Berjangka Komoditas, dan anggota parlemen dari berbagai negara semuanya ada di sini untuk konferensi crypto.</p>
<p>Ini sangat jauh dari para pemimpin crypto dan pendiri startup Anda yang biasa (bukan karena mereka tidak hadir, hanya saja itu membuat sedikit perubahan).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tinjauan Kripto Tahunan CoinDesk Research 2022</title>
		<link>./../tinjauan-kripto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:29:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=262</guid>

					<description><![CDATA[Meskipun tahun 2022 adalah pasar beruang, ini adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Seperti halnya semua aset keuangan, kinerja pasar biasanya merupakan hal pertama yang terlintas dalam pikiran saat mempertimbangkan &#8220;peninjauan tahun&#8221;. Bitcoin (BTC) dan eter (ETH) &#8230; <a href="./../tinjauan-kripto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Meskipun tahun 2022 adalah pasar beruang, ini adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Seperti halnya semua aset keuangan, kinerja pasar biasanya merupakan hal pertama yang terlintas dalam pikiran saat mempertimbangkan &#8220;peninjauan tahun&#8221;. Bitcoin (BTC) dan eter (ETH) mengikuti tahun 2021 yang sangat panas dengan kemunduran 65% dan 67% pada tahun 2022.</p>
<p>Sedangkan untuk aset makro, perilaku korelasinya dengan bitcoin masih menjadi cerita yang belum selesai. Hanya obligasi yang mengakhiri tahun dalam kisaran yang tidak berkorelasi dengan bitcoin sementara indeks saham mempertahankan korelasi yang agak positif, dan indeks dolar AS mempertahankan korelasi yang agak negatif.</p>
<p>Anda sedang membaca Crypto Long &amp; Short, buletin mingguan kami yang menampilkan wawasan, berita, dan analisis untuk investor profesional. Daftar di sini untuk mendapatkannya di kotak masuk Anda setiap hari Minggu.</p>
<p>Kesulitan kinerja pasar ini bocor ke perusahaan penambangan bitcoin karena badai angin sakal yang sempurna menyebabkan sebagian besar perusahaan penambangan bitcoin yang diperdagangkan secara publik menyerahkan nilai yang sangat besar. Dari lima penambang bitcoin publik terbesar yang diukur dengan hashrate bitcoin, yang berkinerja terbaik adalah CleanSpark, yang masih kehilangan 79%. Hashrate Bitcoin bergerak naik dengan mantap saat mesin penambangan yang dibeli di tengah pergolakan pasar bullish mulai online. Itu, dikombinasikan dengan kinerja harga bitcoin yang buruk, menyebabkan kesulitan umum di industri pertambangan.</p>
<p>Konon, jumlah dana ventura yang dikumpulkan oleh perusahaan blockchain dan crypto meningkat pada tahun 2022, hampir menyentuh $30 miliar. Meskipun pertumbuhannya jauh lebih lambat dibandingkan tahun 2021, masih ada banyak modal ventura yang diinvestasikan karena dana ventura yang mengumpulkan dana pada tahun 2021 diperlukan untuk menyebarkan bubuk kering tersebut pada tahun 2022.</p>
<p>Di tahun bear market, kita bisa menemukan pelipur lara dalam teknologi yang terus berkembang. Pembicaraan kota untuk Ethereum adalah implementasi Penggabungan yang sukses, yang memindahkan blockchain terbesar kedua dari mekanisme konsensus bukti kerja ke mekanisme konsensus bukti saham. Sementara itu, Bitcoin terus berjalan, dengan lebih banyak node yang menerapkan pemutakhiran Taproot tahun 2021 sambil menambahkan beberapa kasus penggunaan potensial yang menarik ke Lightning Network – lapisan perdagangannya – melalui pertumbuhan jaringan dan pengumuman Taro oleh Lightning Labs.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Circle, Penelitian Uniswap Mengatakan DeFi Dapat Memecahkan Masalah Risiko FX $2 Triliun</title>
		<link>./../circle-penelitian/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:27:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=258</guid>

					<description><![CDATA[Sebuah makalah oleh para peneliti di perusahaan aset digital mengatakan DeFi dan teknologi blockchain juga dapat mengurangi biaya pengiriman uang lintas batas sebesar $30 miliar per tahun. Setiap hari, sekitar $2,2 triliun dalam transaksi valuta asing (FX) membawa risiko yang &#8230; <a href="./../circle-penelitian/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sebuah makalah oleh para peneliti di perusahaan aset digital mengatakan DeFi dan teknologi blockchain juga dapat mengurangi biaya pengiriman uang lintas batas sebesar $30 miliar per tahun. Setiap hari, sekitar $2,2 triliun dalam transaksi valuta asing (FX) membawa risiko yang belum- sisi perjanjian yang harus diselesaikan tidak akan memenuhi kewajiban. Tetapi makalah baru dari Circle Internet Financial dan pertukaran <a href="https://cryptovir.com/category/airdrop/">desentralisasi</a> Uniswap Labs menemukan bahwa buku besar yang didistribusikan dapat menyelesaikan masalah itu dengan penyelesaian simultan.</p>
<p>Beberapa peneliti dari dua perusahaan keuangan digital – termasuk Chief Operating Officer Uniswap Mary-Catherine Lader dan kepala ekonom Circle, Gordon Liao – berpendapat bahwa inovasi crypto dapat menjadi jawaban atas masalah <a href="https://prakerin.my.id/lokasi/">stabilitas</a> keuangan utama yang sedang berlangsung bagi para regulator. Itulah salah satu kesimpulan dari makalah setebal 20 halaman mereka yang akan dirilis di Davos untuk sebuah panel di Forum Ekonomi Dunia pada hari Kamis.</p>
<p>“FX on-chain dapat menawarkan proses transaksi yang lebih cepat dan lebih terjangkau, serta likuiditas dan stabilitas yang lebih besar,” makalah tersebut menyimpulkan.</p>
<p>Para peneliti juga mengatakan pengiriman uang – uang yang dikirim orang melintasi batas internasional – dapat mengurangi biaya mereka hingga 80% melalui keuangan terdesentralisasi (<a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">DeFi</a>). Mengirim uang ke orang-orang di negara lain selalu menjadi salah satu argumen terkuat untuk crypto, dan surat kabar itu mengatakan biaya yang lebih rendah dapat diterjemahkan menjadi $30 miliar setahun tersisa di kantong orang.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengembang Crypto Tumbuh dalam Angka Di Tengah Pasar Beruang, Perusahaan VC Capital Electric Mengatakan</title>
		<link>./../pengembang-crypto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:26:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=252</guid>

					<description><![CDATA[Pengembang berfokus pada ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum, membantu mereka tumbuh lebih cepat, kata perusahaan VC dalam sebuah laporan. Pengembang Blockchain, crypto, dan Web3 terus membangun ekosistem mereka pada tahun 2022, bahkan dalam menghadapi musim dingin crypto yang brutal, &#8230; <a href="./../pengembang-crypto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengembang berfokus pada ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum, membantu mereka tumbuh lebih cepat, kata perusahaan VC dalam sebuah laporan. Pengembang Blockchain, crypto, dan Web3 terus membangun ekosistem mereka pada tahun 2022, bahkan dalam menghadapi musim dingin crypto yang brutal, Electric Capital, sebuah perusahaan modal ventura crypto, mengatakan dalam sebuah laporan baru.</p>
<p>Di tengah penurunan harga crypto yang signifikan pada tahun 2022, ada peningkatan 8% dalam pertumbuhan tahun-ke-tahun pada pengembang penuh waktu yang bekerja pada ekosistem blockchain yang berbeda, menurut Laporan Pengembang Modal Listrik perusahaan VC tahun 2022. Tahun lalu juga terlihat rekor tertinggi sepanjang masa sekitar 61.000 pengembang yang menyumbangkan kode untuk pertama kalinya, di semua ekosistem.</p>
<p>Maria Shen, seorang mitra di Electric Capital dan penulis studi tersebut, mengatakan kepada CoinDesk bahwa pertumbuhan pengembang pada tahun 2022 turun sejalan dengan pola serupa dari siklus pasar beruang sebelumnya, misalnya pada tahun 2018, pengembang penuh waktu bergabung dengan industri untuk berkomitmen. kode ke ekosistem baru, meskipun harga cryptocurrency rendah sepanjang masa.</p>
<p>“Setiap kali kami memiliki salah satu dari siklus [bear market] ini, kami sebenarnya memiliki peningkatan fungsi langkah dalam jumlah pengembang,” kata Shen. “Mereka masuk, dan kemudian bertahan, meski harga turun, itu luar biasa,” tambahnya.</p>
<p>Shen mengatakan ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum tumbuh dengan cepat, dan akan layak diperhatikan pada tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Optimisme Jaringan Ethereum Layer 2 Melihat Bump dalam Aktivitas Transaksional. Inilah Mengapa Itu Penting</title>
		<link>./../optimisme-jaringan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:24:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=249</guid>

					<description><![CDATA[Aktivitas transaksional dapat berfungsi sebagai indikator prediktif minat investor yang akan datang dalam ekosistem blockchain apa pun. Pedagang dan investor kripto semakin melihat ekosistem Optimisme sebagai tempat yang mungkin untuk menangkap pengembalian di sepanjang garis kelipatan 100 kali lebih yang &#8230; <a href="./../optimisme-jaringan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Aktivitas transaksional dapat berfungsi sebagai indikator prediktif minat investor yang akan datang dalam ekosistem blockchain apa pun. Pedagang dan investor kripto semakin melihat ekosistem Optimisme sebagai tempat yang mungkin untuk menangkap pengembalian di sepanjang garis kelipatan 100 kali lebih yang kadang-kadang disaksikan di bull sebelumnya -siklus pasar.</p>
<p>Aktivitas transaksional terus meningkat pada <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">penskalaan</a> pemula dalam beberapa minggu terakhir, melintasi aktivitas saingan Arbitrum, yang telah turun hampir 50% sejak puncaknya di bulan November.</p>
<p>Aktivitas semacam itu dapat berfungsi sebagai indikator prediktif minat investor yang akan datang dalam ekosistem blockchain apa pun, karena ini menunjukkan pembeli token yang mendasari dan pengguna aplikasi terdesentralisasi (dapps) yang dibangun di jaringan itu, dalam hal ini, Optimisme.</p>
<p>Produk penskalaan berbasis Ethereum, yang memungkinkan pedagang untuk bertransaksi di <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">jaringan blockchain</a> dengan biaya di bawah beberapa sen dan waktu transaksi beberapa detik, adalah salah satu jaringan blockchain yang diluncurkan pada tahun lalu, masing-masing menjanjikan untuk menjadi lebih cepat. dan lebih murah dari yang sebelumnya.</p>
<p>Tetapi data on-chain menunjukkan Optimisme tidak semuanya hype. Pekan lalu ekosistem mencatat lebih dari 800.000 transaksi dalam satu hari, angka yang menandai hampir dua kali lipat aktivitas <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">jaringan</a> yang terlihat pada November, dan lebih dari 10 kali lipat sejak Juni.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Layanan DeFi Frax Finance Mendapatkan Momentum Di Tengah Narasi Staking Ether, Fokus FXS</title>
		<link>./../layanan-defi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:22:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=243</guid>

					<description><![CDATA[Hasil tinggi pada kumpulan terkait Curve telah menarik ether senilai jutaan dolar ke Frax dalam beberapa minggu terakhir. Aplikasi keuangan terdesentralisasi (DeFi) Frax Finance dengan cepat mendapatkan dukungan di kalangan investor karena jajaran produknya yang kuat sebagai derivatif taruhan likuid &#8230; <a href="./../layanan-defi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hasil tinggi pada kumpulan terkait Curve telah menarik ether senilai jutaan dolar ke Frax dalam beberapa minggu terakhir. Aplikasi keuangan terdesentralisasi (DeFi) Frax Finance dengan cepat mendapatkan dukungan di kalangan investor karena jajaran produknya yang kuat sebagai derivatif taruhan likuid ( LSD) memanas menjelang pemutakhiran Shanghai blockchain Ethereum.</p>
<p>Protokol Frax adalah sistem dua token yang terdiri dari stablecoin FRAX dan token tata kelola yang disebut saham frax (FXS). FRAX mempertahankan patokan terhadap dolar AS dengan sebagian dijamin oleh koin USD (USDC) bersamaan dengan pembelian dan penjualan FXS secara berkala untuk mempertahankan kapitalisasi pasarnya.</p>
<p>Produk ether yang dipertaruhkan Frax, yang diluncurkan pada bulan Oktober, menarik modal. Pengguna menyetor eter (ETH) dan menerima token Frax eter (frxETH), yang didukung 1:1 dengan eter. Token frxETH dapat diperdagangkan secara bebas atau dipertaruhkan di aplikasi DeFi lain atau di kumpulan likuiditas Curve – di mana pembuat taruhan menghasilkan hingga 10% per tahun.</p>
<p>Pada waktu penulisan Selasa, FrxETH memegang tepat di atas $100 juta, menurut data dari DefiLlama. Itu adalah peningkatan hampir $50 juta sejak awal Januari dan empat kali lipat jumlah sejak November.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apa Tren Teknologi Ethereum Yang Melampaui Bear Market?</title>
		<link>./../apa-tren/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:18:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=237</guid>

					<description><![CDATA[Zero-knowledge, staking, dan MEV adalah beberapa konsep teknologi inti yang terus menarik perhatian di tengah kemerosotan pasar. Akhir pekan lalu menarik bagi spekulan crypto, dengan harga bitcoin (BTC), ether (ETH), dan koin lainnya melonjak. dengan persentase dua digit. Perkecil grafik &#8230; <a href="./../apa-tren/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Zero-knowledge, staking, dan MEV adalah beberapa konsep teknologi inti yang terus menarik perhatian di tengah kemerosotan pasar. Akhir pekan lalu menarik bagi spekulan crypto, dengan harga bitcoin (BTC), ether (ETH), dan koin lainnya melonjak. dengan persentase dua digit. Perkecil grafik harga itu dan gambarannya menjadi lebih jelas: Hal-hal tidak terlihat begitu panas.</p>
<p>Setahun yang lalu, setiap kotak masuk reporter crypto dipenuhi dengan pengumuman penggalangan dana dari perusahaan keuangan desentralisasi (DeFi) pemula dan proyek non-fungible (NFT). Dari stablecoin algoritmik hingga platform pertanian hasil hingga penjualan tanah di metaverse, setiap narasi baru tampaknya menarik ratusan juta dolar dari pemodal ventura.</p>
<p>Artikel ini awalnya muncul di Valid Points, buletin mingguan CoinDesk yang menguraikan evolusi Ethereum dan dampaknya terhadap pasar kripto. Berlangganan untuk mendapatkannya di kotak masuk Anda setiap hari Rabu.</p>
<p>Saat ini, kotak masuk lebih kosong dan kata kunci tampaknya tidak lagi cukup untuk meraup putaran awal senilai $10 juta. Tapi semuanya belum tenang sepenuhnya. Beberapa tim terus merayu investor dan Crypto Twitter di tengah penurunan pasar. Mereka umumnya tampaknya memiliki pitch yang lebih teknis dan berfokus pada infrastruktur dibandingkan dengan platform pinjaman spekulatif dan proyek Web3 yang penuh warna di masa lalu.</p>
<p>Di Ethereum-land, berikut adalah beberapa area terbesar untuk investasi teknologi. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Brokerage Genesis Global Capital Mungkin Mendekati Kebangkrutan Pengajuan: Laporan</title>
		<link>./../crypto-brokerage/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:16:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=231</guid>

					<description><![CDATA[Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto &#8230; <a href="./../crypto-brokerage/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto institusional yang unit pinjaman menghentikan penarikan pelanggan setelah kegagalan FTX, meletakkan dasar untuk pengajuan kebangkrutan, menurut laporan.</p>
<p>Bloomberg melaporkan Genesis sedang dalam negosiasi rahasia dengan berbagai kelompok kreditur, dengan peringatan perusahaan dapat mencari perlindungan kebangkrutan jika gagal meningkatkan modal.</p>
<p>The Block melaporkan Genesis sedang dalam pembicaraan dengan kreditur tentang rencana kebangkrutan yang dikemas sebelumnya, yang berarti bahwa kedua belah pihak akan mencapai kesepakatan restrukturisasi sebelum pengajuan apa pun dan kesepakatan itu kemudian akan dibuat final di pengadilan kebangkrutan.</p>
<p>Sejak keruntuhan dan kebangkrutan crypto exchange FTX pada bulan November, Genesis berusaha keras untuk mendapatkan modal baru atau mencapai kesepakatan dengan kreditur. Unit pinjaman institusional perusahaan terpaksa menangguhkan penebusan dan originasi baru sebagai akibat dari ledakan FTX. Plus, Digital Currency Group (DCG) perusahaan induknya, telah berada di bawah tekanan yang meningkat untuk mendapatkan $900 juta simpanan terkunci. Genesis akhir tahun lalu mempertahankan bank investasi Moelis &amp; Co. untuk membantu mengeksplorasi opsi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pendiri Skybridge Capital: Saatnya Berinvestasi di Crypto Adalah Sekarang</title>
		<link>./../pendiri-skybridge/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:13:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=225</guid>

					<description><![CDATA[Anthony Scaramucci mengatakan investor jangka panjang harus mempertahankan kerangka waktu tiga hingga lima tahun dan mengabaikan pergerakan harga sehari-hari. Harga Bitcoin bisa mendekati titik terendahnya sehingga waktu untuk berinvestasi di dalamnya mungkin sekarang, Anthony Scaramucci, pendiri manajer aset SkyBridge Capital, &#8230; <a href="./../pendiri-skybridge/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anthony Scaramucci mengatakan investor jangka panjang harus mempertahankan kerangka waktu tiga hingga lima tahun dan mengabaikan pergerakan harga sehari-hari. Harga Bitcoin bisa mendekati titik terendahnya sehingga waktu untuk <a href="https://cryptovir.com/category/news/">berinvestasi</a> di dalamnya mungkin sekarang, Anthony Scaramucci, pendiri manajer aset SkyBridge Capital, Selasa.</p>
<p>Berbicara kepada &#8220;Penggerak Pertama&#8221; CoinDesk TV dari konferensi tahunan Forum Ekonomi Dunia di Davos, Swiss, Scaramucci mengatakan investor crypto jangka panjang perlu mempertahankan prospek tiga hingga lima tahun dan tidak memikirkan kinerja sehari-hari. <a href="https://prakerin.my.id/persyaratan/">prakerin tkj</a></p>
<p>“Saya mendorong orang untuk berinvestasi sekarang,” kata Scaramucci. &#8220;Kita lebih dekat ke dasar daripada kita ke puncak lainnya.&#8221;<br />
Perusahaan Scaramucci, yang memiliki $2,2 miliar aset yang dikelola, memiliki ikatan $45 juta untuk kegagalan crypto exchange FTX ketika pendiri Sam Bankman-Fried membeli sekitar 30% saham. Menurut Scaramucci, SkyBridge kemudian membeli token asli FTX senilai $10 juta, FTT, yang kemudian dijual dengan perkiraan kerugian $9,6 juta. Dia tidak mengatakan kapan FTT dijual. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-membuang-menghapus-malware-di-blog-or-website/">remove malware</a></p>
<p>Skybridge sekarang sedang mempertimbangkan apakah akan membeli kembali sahamnya dari FTX yang gagal. Scaramucci mengatakan dia berharap perusahaannya akan berharap untuk melakukan itu &#8220;pada pertengahan tahun ini,&#8221; meskipun dia mengatakan Bankman-Fried &#8220;tidak pernah mempengaruhi cara bisnis [SkyBridge] dijalankan.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
