<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Analisis &#8211; Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=61" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 02:51:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Para Pemimpin Dunia Menyambut Blockchain di Davos Tahun Ini, Meskipun Musim Dingin Crypto</title>
		<link>./../../../para-pemimpin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:31:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=265</guid>

					<description><![CDATA[Iklan Crypto telah turun di Davos pada tahun 2023, tetapi diskusi dan panel dari para pemimpin industri berjalan lancar. Kehadiran Crypto kurang mencolok di Davos, Swiss, pada Januari 2023 dibandingkan pada Mei 2022. Itu bisa dimengerti. Mei 2022 adalah sebelum &#8230; <a href="./../../../para-pemimpin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Iklan Crypto telah turun di Davos pada tahun 2023, tetapi diskusi dan panel dari para pemimpin industri berjalan lancar. Kehadiran Crypto kurang mencolok di Davos, Swiss, pada Januari 2023 dibandingkan pada Mei 2022. Itu bisa dimengerti. Mei 2022 adalah sebelum masa kegelapan. Sebelum kebangkrutan dan keruntuhan serta penemuan bahwa mungkin setiap perusahaan hanya saling meminjamkan tumpukan kripto yang sama mungkin merupakan hal yang buruk.</p>
<p>Terlepas dari semua itu, perwakilan industri ada di sini. Beberapa perusahaan dan grup mengadakan konferensi mini mereka sendiri bersamaan dengan sesi utama WEF. Ini adalah titik di mana, meskipun saya di sini bersama rekan-rekan saya Sandali Handagama dan Jack Schickler, jumlah kami hampir tidak cukup untuk benar-benar menutupi panel yang berbeda.</p>
<p>Grup yang ada di sini – Global Blockchain Business Consortium, Casper Labs, Circle, the Filecoin Foundation, 1inch – juga memvariasikan penawaran mereka. Perwakilan Perserikatan Bangsa-Bangsa, pejabat Komisi Perdagangan Berjangka Komoditas, dan anggota parlemen dari berbagai negara semuanya ada di sini untuk konferensi crypto.</p>
<p>Ini sangat jauh dari para pemimpin crypto dan pendiri startup Anda yang biasa (bukan karena mereka tidak hadir, hanya saja itu membuat sedikit perubahan).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tinjauan Kripto Tahunan CoinDesk Research 2022</title>
		<link>./../../../tinjauan-kripto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:29:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=262</guid>

					<description><![CDATA[Meskipun tahun 2022 adalah pasar beruang, ini adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Seperti halnya semua aset keuangan, kinerja pasar biasanya merupakan hal pertama yang terlintas dalam pikiran saat mempertimbangkan &#8220;peninjauan tahun&#8221;. Bitcoin (BTC) dan eter (ETH) &#8230; <a href="./../../../tinjauan-kripto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Meskipun tahun 2022 adalah pasar beruang, ini adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Seperti halnya semua aset keuangan, kinerja pasar biasanya merupakan hal pertama yang terlintas dalam pikiran saat mempertimbangkan &#8220;peninjauan tahun&#8221;. Bitcoin (BTC) dan eter (ETH) mengikuti tahun 2021 yang sangat panas dengan kemunduran 65% dan 67% pada tahun 2022.</p>
<p>Sedangkan untuk aset makro, perilaku korelasinya dengan bitcoin masih menjadi cerita yang belum selesai. Hanya obligasi yang mengakhiri tahun dalam kisaran yang tidak berkorelasi dengan bitcoin sementara indeks saham mempertahankan korelasi yang agak positif, dan indeks dolar AS mempertahankan korelasi yang agak negatif.</p>
<p>Anda sedang membaca Crypto Long &amp; Short, buletin mingguan kami yang menampilkan wawasan, berita, dan analisis untuk investor profesional. Daftar di sini untuk mendapatkannya di kotak masuk Anda setiap hari Minggu.</p>
<p>Kesulitan kinerja pasar ini bocor ke perusahaan penambangan bitcoin karena badai angin sakal yang sempurna menyebabkan sebagian besar perusahaan penambangan bitcoin yang diperdagangkan secara publik menyerahkan nilai yang sangat besar. Dari lima penambang bitcoin publik terbesar yang diukur dengan hashrate bitcoin, yang berkinerja terbaik adalah CleanSpark, yang masih kehilangan 79%. Hashrate Bitcoin bergerak naik dengan mantap saat mesin penambangan yang dibeli di tengah pergolakan pasar bullish mulai online. Itu, dikombinasikan dengan kinerja harga bitcoin yang buruk, menyebabkan kesulitan umum di industri pertambangan.</p>
<p>Konon, jumlah dana ventura yang dikumpulkan oleh perusahaan blockchain dan crypto meningkat pada tahun 2022, hampir menyentuh $30 miliar. Meskipun pertumbuhannya jauh lebih lambat dibandingkan tahun 2021, masih ada banyak modal ventura yang diinvestasikan karena dana ventura yang mengumpulkan dana pada tahun 2021 diperlukan untuk menyebarkan bubuk kering tersebut pada tahun 2022.</p>
<p>Di tahun bear market, kita bisa menemukan pelipur lara dalam teknologi yang terus berkembang. Pembicaraan kota untuk Ethereum adalah implementasi Penggabungan yang sukses, yang memindahkan blockchain terbesar kedua dari mekanisme konsensus bukti kerja ke mekanisme konsensus bukti saham. Sementara itu, Bitcoin terus berjalan, dengan lebih banyak node yang menerapkan pemutakhiran Taproot tahun 2021 sambil menambahkan beberapa kasus penggunaan potensial yang menarik ke Lightning Network – lapisan perdagangannya – melalui pertumbuhan jaringan dan pengumuman Taro oleh Lightning Labs.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Brokerage Genesis Global Capital Mungkin Mendekati Kebangkrutan Pengajuan: Laporan</title>
		<link>./../../../crypto-brokerage/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:16:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=231</guid>

					<description><![CDATA[Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto &#8230; <a href="./../../../crypto-brokerage/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto institusional yang unit pinjaman menghentikan penarikan pelanggan setelah kegagalan FTX, meletakkan dasar untuk pengajuan kebangkrutan, menurut laporan.</p>
<p>Bloomberg melaporkan Genesis sedang dalam negosiasi rahasia dengan berbagai kelompok kreditur, dengan peringatan perusahaan dapat mencari perlindungan kebangkrutan jika gagal meningkatkan modal.</p>
<p>The Block melaporkan Genesis sedang dalam pembicaraan dengan kreditur tentang rencana kebangkrutan yang dikemas sebelumnya, yang berarti bahwa kedua belah pihak akan mencapai kesepakatan restrukturisasi sebelum pengajuan apa pun dan kesepakatan itu kemudian akan dibuat final di pengadilan kebangkrutan.</p>
<p>Sejak keruntuhan dan kebangkrutan crypto exchange FTX pada bulan November, Genesis berusaha keras untuk mendapatkan modal baru atau mencapai kesepakatan dengan kreditur. Unit pinjaman institusional perusahaan terpaksa menangguhkan penebusan dan originasi baru sebagai akibat dari ledakan FTX. Plus, Digital Currency Group (DCG) perusahaan induknya, telah berada di bawah tekanan yang meningkat untuk mendapatkan $900 juta simpanan terkunci. Genesis akhir tahun lalu mempertahankan bank investasi Moelis &amp; Co. untuk membantu mengeksplorasi opsi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SHIB Adalah Holding Favorit Di Antara Dompet Crypto Baru, Nansen Shows</title>
		<link>./../../../shib-adalah/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:10:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=219</guid>

					<description><![CDATA[Koin meme adalah aset non-stablecoin paling populer untuk dompet yang baru didanai. Meskipun tetap menjadi bear market yang brutal di crypto, analisis data on-chain Nansen menyoroti bagaimana pedagang pengambil risiko berpartisipasi dalam pompa tahun baru – terutama ketika menyangkut SHIB. &#8230; <a href="./../../../shib-adalah/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Koin meme adalah aset non-stablecoin paling populer untuk dompet yang baru didanai.<br />
Meskipun tetap menjadi bear market yang brutal di crypto, analisis data on-chain Nansen menyoroti bagaimana pedagang pengambil risiko berpartisipasi dalam pompa tahun baru – terutama ketika menyangkut SHIB.</p>
<p>Selama tujuh hari terakhir, token Shiba Inu (SHIB) telah menjadi pembelian favorit di antara dompet kripto yang baru didanai. SHIB dikirim ke lebih dari 12.000 dompet baru, menjadikannya aset non-stablecoin yang paling umum muncul di saldo mereka, menurut Nansen. Dompet tersebut melihat $56 juta dalam aliran masuk SHIB selama periode tersebut.</p>
<p>Dompet ini belum tentu dikendalikan oleh pembeli SHIB pertama kali; sebaliknya, banyak yang mungkin merupakan dompet pass-through milik veteran perdagangan kripto. Terlepas dari itu, SHIB muncul di lebih banyak dompet baru ini daripada crypto lainnya.</p>
<p>Meme-coin SHIB naik lebih dari 6% selama 24 jam terakhir karena para pedagang mencerna berita minggu ini tentang lapisan 2 bertema shiba inu. Di luar itu, ada tanda-tanda kehidupan lain di crypto selama seminggu terakhir. Indeks Harga Bitcoin CoinDesk, yang berada di bawah $17.000 baru-baru ini pada 8 Januari, telah melonjak kembali menjadi sekitar $21.000.</p>
<p>Sebagian besar perdagangan SHIB dieksekusi di kumpulan likuiditas weTH-SHIB di Uniswap dan ShibaSwap, pertukaran desentralisasi asli token. Wrapped ether tetap menjadi pasangan perdagangan teratas untuk SHIB, terdiri dari 65% dari likuiditas yang tersedia. Hampir seperempat likuiditas datang melalui BONE, token tata kelola proyek Shiba Inu.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Davos Day 3 Menampilkan Visi yang Bertentangan untuk Metaverse, CBDC</title>
		<link>./../../../davos-day/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:56:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=198</guid>

					<description><![CDATA[Apakah itu melompat antara dunia virtual atau perdagangan mata uang virtual yang didukung negara, standar umum untuk ekonomi digital masih diperebutkan dengan panas di forum global. Forum Ekonomi Dunia (WEF) merilis dua laporan tentang metaverse pada hari Rabu. Dalam upaya &#8230; <a href="./../../../davos-day/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apakah itu melompat antara dunia virtual atau perdagangan mata uang virtual yang didukung negara, standar umum untuk ekonomi digital masih diperebutkan dengan panas di forum global. Forum Ekonomi Dunia (WEF) merilis dua laporan tentang metaverse pada hari Rabu. Dalam upaya untuk mencakup konsep metaverse yang luas – dan terkadang tidak jelas –, laporan tersebut menetapkannya sebagai “dunia digital yang imersif, interoperable, dan sinkron yang akan mengubah cara kita berinteraksi, bekerja, dan bermain.”</p>
<p>Terlepas dari hype seputar metaverse, didorong oleh transformasi Facebook menjadi Platform Meta pada tahun 2021, dunia belum menyaksikan atau mengalami sesuatu yang konkret.</p>
<p>“Ini adalah konsep yang berkembang. Yang belum memiliki definisi standar, ”kata Cathy Li, kepala media, hiburan, dan olahraga di WEF, saat konferensi pers hari Rabu.</p>
<p>Pertanyaan terbuka tentang bagaimana metaverse harus diatur juga memerlukan pengujian ekstensif, kata Huda Al Hashimi, wakil menteri urusan kabinet untuk urusan strategis di Uni Emirat Arab, pada acara yang sama.</p>
<p>“Kami juga melihat bahwa regulator akan bertindak lebih seperti wasit daripada penjaga gerbang. Dan kode etik itu sebenarnya akan lebih diutamakan daripada merumuskan kebijakan,” kata Al Hashimi.</p>
<p>Kemudian pada hari Rabu, sebuah panel mendengar dua visi yang sangat berbeda untuk metaverse tersebut.</p>
<p>Salah satunya datang dari Meta, yang Chief Product Officer-nya Chris Cox mengatakan dia percaya bahwa &#8220;suatu hari nanti platform itu akan menjadi sama pentingnya dengan smartphone.&#8221;</p>
<p>Cox menyamakan metaverse yang dia bangun dengan aset media sosial Meta lainnya, Instagram, yang &#8220;berfokus untuk memberikan alat kepada pembuat dan pembuat&#8221;. Ini akan mencakup &#8220;ruang yang konsisten sendiri, seringkali ditawarkan oleh perusahaan besar&#8221;, serta perusahaan rintisan dan toko, katanya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
