<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gamefi &#8211; Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=70" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 02:55:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pengembang Crypto Tumbuh dalam Angka Di Tengah Pasar Beruang, Perusahaan VC Capital Electric Mengatakan</title>
		<link>./../../../pengembang-crypto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:26:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=252</guid>

					<description><![CDATA[Pengembang berfokus pada ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum, membantu mereka tumbuh lebih cepat, kata perusahaan VC dalam sebuah laporan. Pengembang Blockchain, crypto, dan Web3 terus membangun ekosistem mereka pada tahun 2022, bahkan dalam menghadapi musim dingin crypto yang brutal, &#8230; <a href="./../../../pengembang-crypto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pengembang berfokus pada ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum, membantu mereka tumbuh lebih cepat, kata perusahaan VC dalam sebuah laporan. Pengembang Blockchain, crypto, dan Web3 terus membangun ekosistem mereka pada tahun 2022, bahkan dalam menghadapi musim dingin crypto yang brutal, Electric Capital, sebuah perusahaan modal ventura crypto, mengatakan dalam sebuah laporan baru.</p>
<p>Di tengah penurunan harga crypto yang signifikan pada tahun 2022, ada peningkatan 8% dalam pertumbuhan tahun-ke-tahun pada pengembang penuh waktu yang bekerja pada ekosistem blockchain yang berbeda, menurut Laporan Pengembang Modal Listrik perusahaan VC tahun 2022. Tahun lalu juga terlihat rekor tertinggi sepanjang masa sekitar 61.000 pengembang yang menyumbangkan kode untuk pertama kalinya, di semua ekosistem.</p>
<p>Maria Shen, seorang mitra di Electric Capital dan penulis studi tersebut, mengatakan kepada CoinDesk bahwa pertumbuhan pengembang pada tahun 2022 turun sejalan dengan pola serupa dari siklus pasar beruang sebelumnya, misalnya pada tahun 2018, pengembang penuh waktu bergabung dengan industri untuk berkomitmen. kode ke ekosistem baru, meskipun harga cryptocurrency rendah sepanjang masa.</p>
<p>“Setiap kali kami memiliki salah satu dari siklus [bear market] ini, kami sebenarnya memiliki peningkatan fungsi langkah dalam jumlah pengembang,” kata Shen. “Mereka masuk, dan kemudian bertahan, meski harga turun, itu luar biasa,” tambahnya.</p>
<p>Shen mengatakan ekosistem alternatif untuk Bitcoin dan Ethereum tumbuh dengan cepat, dan akan layak diperhatikan pada tahun 2023.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apa Tren Teknologi Ethereum Yang Melampaui Bear Market?</title>
		<link>./../../../apa-tren/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:18:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=237</guid>

					<description><![CDATA[Zero-knowledge, staking, dan MEV adalah beberapa konsep teknologi inti yang terus menarik perhatian di tengah kemerosotan pasar. Akhir pekan lalu menarik bagi spekulan crypto, dengan harga bitcoin (BTC), ether (ETH), dan koin lainnya melonjak. dengan persentase dua digit. Perkecil grafik &#8230; <a href="./../../../apa-tren/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Zero-knowledge, staking, dan MEV adalah beberapa konsep teknologi inti yang terus menarik perhatian di tengah kemerosotan pasar. Akhir pekan lalu menarik bagi spekulan crypto, dengan harga bitcoin (BTC), ether (ETH), dan koin lainnya melonjak. dengan persentase dua digit. Perkecil grafik harga itu dan gambarannya menjadi lebih jelas: Hal-hal tidak terlihat begitu panas.</p>
<p>Setahun yang lalu, setiap kotak masuk reporter crypto dipenuhi dengan pengumuman penggalangan dana dari perusahaan keuangan desentralisasi (DeFi) pemula dan proyek non-fungible (NFT). Dari stablecoin algoritmik hingga platform pertanian hasil hingga penjualan tanah di metaverse, setiap narasi baru tampaknya menarik ratusan juta dolar dari pemodal ventura.</p>
<p>Artikel ini awalnya muncul di Valid Points, buletin mingguan CoinDesk yang menguraikan evolusi Ethereum dan dampaknya terhadap pasar kripto. Berlangganan untuk mendapatkannya di kotak masuk Anda setiap hari Rabu.</p>
<p>Saat ini, kotak masuk lebih kosong dan kata kunci tampaknya tidak lagi cukup untuk meraup putaran awal senilai $10 juta. Tapi semuanya belum tenang sepenuhnya. Beberapa tim terus merayu investor dan Crypto Twitter di tengah penurunan pasar. Mereka umumnya tampaknya memiliki pitch yang lebih teknis dan berfokus pada infrastruktur dibandingkan dengan platform pinjaman spekulatif dan proyek Web3 yang penuh warna di masa lalu.</p>
<p>Di Ethereum-land, berikut adalah beberapa area terbesar untuk investasi teknologi. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Drama Semuanya: Melihat Kembali ke Tahun 2022 dan Mengintip Tahun yang Akan Datang</title>
		<link>./../../../drama-semuanya/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:59:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=200</guid>

					<description><![CDATA[Michael dan Sheila dalam percakapan yang luas merenungkan kejadian tahun lalu di crypto dan mendiskusikan harapan dan kekhawatiran mereka untuk masa depan. Bukankah kita seharusnya menghentikan &#8220;Sam Bankman-Frieds&#8221; di dunia untuk melakukan apa yang Sam Bankman-Fried lakukan? dengan teknologi ini? &#8230; <a href="./../../../drama-semuanya/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Michael dan Sheila dalam percakapan yang luas merenungkan kejadian tahun lalu di crypto dan mendiskusikan harapan dan kekhawatiran mereka untuk masa depan. Bukankah kita seharusnya menghentikan &#8220;Sam Bankman-Frieds&#8221; di dunia untuk melakukan apa yang Sam Bankman-Fried lakukan? dengan teknologi ini? Apakah komunitas crypto telah meningkatkan konsep &#8220;desentralisasi&#8221; ke titik di mana kita kehilangan pandangan tentang mengapa kita ada di sini?</p>
<p>Pada episode “Money Reimagined” kali ini, yang direkam pada bulan Desember, Michael Casey dan Sheila Warren mengadakan sesi obrolan, bersama-sama menyelami semua kejadian lingkungan kripto di tahun 2022 lalu. Mereka membahas naik turunnya bitcoin, jarak dan perbedaan antara bagaimana alam semesta crypto melihat sesuatu dan bagaimana orang lain melihat sesuatu, Ukraina, DeFi, leverage, penskalaan, apa yang diungkapkan tahun lalu untuk tahun baru yang akan datang dan banyak lagi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Brokerage Genesis Global Capital Mungkin Mendekati Kebangkrutan Pengajuan: Laporan</title>
		<link>./../../../crypto-brokerage-2/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:46:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=191</guid>

					<description><![CDATA[Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto &#8230; <a href="./../../../crypto-brokerage-2/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto institusional yang unit pinjaman menghentikan penarikan pelanggan setelah kegagalan FTX, meletakkan dasar untuk pengajuan kebangkrutan, menurut laporan.</p>
<p>Bloomberg melaporkan Genesis sedang dalam negosiasi rahasia dengan berbagai kelompok kreditur, dengan peringatan perusahaan dapat mencari perlindungan kebangkrutan jika gagal meningkatkan modal.</p>
<p>The Block melaporkan Genesis sedang dalam pembicaraan dengan kreditur tentang rencana kebangkrutan yang dikemas sebelumnya, yang berarti bahwa kedua belah pihak akan mencapai kesepakatan restrukturisasi sebelum pengajuan apa pun dan kesepakatan itu kemudian akan dibuat final di pengadilan kebangkrutan.</p>
<p>Sejak keruntuhan dan kebangkrutan crypto exchange FTX pada bulan November, Genesis berusaha keras untuk mendapatkan modal baru atau mencapai kesepakatan dengan kreditur. Unit pinjaman institusional perusahaan terpaksa menangguhkan penebusan dan originasi baru sebagai akibat dari ledakan FTX. Plus, Digital Currency Group (DCG) perusahaan induknya, telah berada di bawah tekanan yang meningkat untuk mendapatkan $900 juta simpanan terkunci. Genesis akhir tahun lalu mempertahankan bank investasi Moelis &amp; Co. untuk membantu mengeksplorasi opsi.</p>
<p>Sebelumnya pada tahun 2022, Genesis melihat pinjaman $ 2,4 miliar untuk dana lindung nilai Three Arrows Capital bangkrut setelah Three Arrows runtuh karena eksposurnya ke jaringan Terra, yang token dan stablecoinnya jatuh nilainya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
