<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Defi &#8211; Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=77" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 02:55:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Apa Tren Teknologi Ethereum Yang Melampaui Bear Market?</title>
		<link>./../../../apa-tren/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:18:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=237</guid>

					<description><![CDATA[Zero-knowledge, staking, dan MEV adalah beberapa konsep teknologi inti yang terus menarik perhatian di tengah kemerosotan pasar. Akhir pekan lalu menarik bagi spekulan crypto, dengan harga bitcoin (BTC), ether (ETH), dan koin lainnya melonjak. dengan persentase dua digit. Perkecil grafik &#8230; <a href="./../../../apa-tren/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Zero-knowledge, staking, dan MEV adalah beberapa konsep teknologi inti yang terus menarik perhatian di tengah kemerosotan pasar. Akhir pekan lalu menarik bagi spekulan crypto, dengan harga bitcoin (BTC), ether (ETH), dan koin lainnya melonjak. dengan persentase dua digit. Perkecil grafik harga itu dan gambarannya menjadi lebih jelas: Hal-hal tidak terlihat begitu panas.</p>
<p>Setahun yang lalu, setiap kotak masuk reporter crypto dipenuhi dengan pengumuman penggalangan dana dari perusahaan keuangan desentralisasi (DeFi) pemula dan proyek non-fungible (NFT). Dari stablecoin algoritmik hingga platform pertanian hasil hingga penjualan tanah di metaverse, setiap narasi baru tampaknya menarik ratusan juta dolar dari pemodal ventura.</p>
<p>Artikel ini awalnya muncul di Valid Points, buletin mingguan CoinDesk yang menguraikan evolusi Ethereum dan dampaknya terhadap pasar kripto. Berlangganan untuk mendapatkannya di kotak masuk Anda setiap hari Rabu.</p>
<p>Saat ini, kotak masuk lebih kosong dan kata kunci tampaknya tidak lagi cukup untuk meraup putaran awal senilai $10 juta. Tapi semuanya belum tenang sepenuhnya. Beberapa tim terus merayu investor dan Crypto Twitter di tengah penurunan pasar. Mereka umumnya tampaknya memiliki pitch yang lebih teknis dan berfokus pada infrastruktur dibandingkan dengan platform pinjaman spekulatif dan proyek Web3 yang penuh warna di masa lalu.</p>
<p>Di Ethereum-land, berikut adalah beberapa area terbesar untuk investasi teknologi. .</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SHIB Adalah Holding Favorit Di Antara Dompet Crypto Baru, Nansen Shows</title>
		<link>./../../../shib-adalah/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:10:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=219</guid>

					<description><![CDATA[Koin meme adalah aset non-stablecoin paling populer untuk dompet yang baru didanai. Meskipun tetap menjadi bear market yang brutal di crypto, analisis data on-chain Nansen menyoroti bagaimana pedagang pengambil risiko berpartisipasi dalam pompa tahun baru – terutama ketika menyangkut SHIB. &#8230; <a href="./../../../shib-adalah/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Koin meme adalah aset non-stablecoin paling populer untuk dompet yang baru didanai.<br />
Meskipun tetap menjadi bear market yang brutal di crypto, analisis data on-chain Nansen menyoroti bagaimana pedagang pengambil risiko berpartisipasi dalam pompa tahun baru – terutama ketika menyangkut SHIB.</p>
<p>Selama tujuh hari terakhir, token Shiba Inu (SHIB) telah menjadi pembelian favorit di antara dompet kripto yang baru didanai. SHIB dikirim ke lebih dari 12.000 dompet baru, menjadikannya aset non-stablecoin yang paling umum muncul di saldo mereka, menurut Nansen. Dompet tersebut melihat $56 juta dalam aliran masuk SHIB selama periode tersebut.</p>
<p>Dompet ini belum tentu dikendalikan oleh pembeli SHIB pertama kali; sebaliknya, banyak yang mungkin merupakan dompet pass-through milik veteran perdagangan kripto. Terlepas dari itu, SHIB muncul di lebih banyak dompet baru ini daripada crypto lainnya.</p>
<p>Meme-coin SHIB naik lebih dari 6% selama 24 jam terakhir karena para pedagang mencerna berita minggu ini tentang lapisan 2 bertema shiba inu. Di luar itu, ada tanda-tanda kehidupan lain di crypto selama seminggu terakhir. Indeks Harga Bitcoin CoinDesk, yang berada di bawah $17.000 baru-baru ini pada 8 Januari, telah melonjak kembali menjadi sekitar $21.000.</p>
<p>Sebagian besar perdagangan SHIB dieksekusi di kumpulan likuiditas weTH-SHIB di Uniswap dan ShibaSwap, pertukaran desentralisasi asli token. Wrapped ether tetap menjadi pasangan perdagangan teratas untuk SHIB, terdiri dari 65% dari likuiditas yang tersedia. Hampir seperempat likuiditas datang melalui BONE, token tata kelola proyek Shiba Inu.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tinjauan Kripto Tahunan CoinDesk Research 2022</title>
		<link>./../../../tinjauan-kripto-2/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:02:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=204</guid>

					<description><![CDATA[Meskipun 2022 adalah pasar beruang, itu adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Kesulitan kinerja pasar ini bocor ke perusahaan penambangan bitcoin sebagai badai angin sakal yang sempurna menyebabkan sebagian besar perusahaan penambangan bitcoin yang diperdagangkan secara publik &#8230; <a href="./../../../tinjauan-kripto-2/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Meskipun 2022 adalah pasar beruang, itu adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Kesulitan kinerja pasar ini bocor ke perusahaan penambangan bitcoin sebagai badai angin sakal yang sempurna menyebabkan sebagian besar perusahaan penambangan bitcoin yang diperdagangkan secara publik untuk menyerahkan sejumlah besar nilai. Dari lima penambang bitcoin publik terbesar yang diukur dengan hashrate bitcoin, yang berkinerja terbaik adalah CleanSpark, yang masih kehilangan 79%. Hashrate Bitcoin bergerak naik dengan mantap saat mesin penambangan yang dibeli di tengah pergolakan pasar bullish mulai online. Itu, dikombinasikan dengan kinerja harga bitcoin yang buruk, menyebabkan kesulitan umum di industri pertambangan.</p>
<p>Konon, jumlah dana ventura yang dikumpulkan oleh perusahaan blockchain dan crypto meningkat pada tahun 2022, hampir menyentuh $30 miliar. Meskipun pertumbuhannya jauh lebih lambat dibandingkan tahun 2021, masih ada banyak modal ventura yang diinvestasikan karena dana ventura yang mengumpulkan dana pada tahun 2021 diperlukan untuk menyebarkan bubuk kering tersebut pada tahun 2022.</p>
<p>Di tahun bear market, kita bisa menemukan pelipur lara dalam teknologi yang terus berkembang. Pembicaraan kota untuk Ethereum adalah implementasi Penggabungan yang sukses, yang memindahkan blockchain terbesar kedua dari mekanisme konsensus bukti kerja ke mekanisme konsensus bukti saham. Sementara itu, Bitcoin terus berjalan, dengan lebih banyak node yang menerapkan pemutakhiran Taproot tahun 2021 sambil menambahkan beberapa kasus penggunaan potensial yang menarik ke Lightning Network – lapisan perdagangannya – melalui pertumbuhan jaringan dan pengumuman Taro oleh Lightning Labs.</p>
<p>Sementara itu, itu adalah tahun yang aneh di dunia kebijakan. Sementara upaya legislatif besar-besaran seperti RUU Pasar dalam Aset Kripto (MiCA) Uni Eropa telah semakin dekat untuk menjadi undang-undang, beberapa negara telah benar-benar menerapkan undang-undang baru yang memberikan kejelasan luas untuk perlakuan aset digital. Namun, kegagalan besar-besaran pada tahun 2022 kemungkinan besar akan menciptakan tekanan baru bagi regulator untuk benar-benar melakukan sesuatu terhadap sektor ini.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Undeads Metaverse Menghembuskan Kehidupan ke dalam Gameplay dan Ekonomi Dalam Game</title>
		<link>./../../../undeads-metaverse/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:50:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=193</guid>

					<description><![CDATA[Lusinan mekanisme dan interaksi yang dapat dimonetisasi membuat game ini menarik, menghibur, dan – diharapkan penerbit – menguntungkan dalam jangka panjang. Tetap saja, bahkan ekonomi dalam game yang paling direncanakan dengan cermat pun perlu diuji oleh pengguna. Akankah para gamer &#8230; <a href="./../../../undeads-metaverse/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Lusinan mekanisme dan interaksi yang dapat dimonetisasi membuat game ini menarik, menghibur, dan – diharapkan penerbit – menguntungkan dalam jangka panjang. Tetap saja, bahkan ekonomi dalam game yang paling direncanakan dengan cermat pun perlu diuji oleh pengguna. Akankah para gamer benar-benar menyetujui aturan ini?</p>
<p>“Setelah game ditayangkan, kami akan terus memantau aliran dan menyesuaikan beberapa pengaturan untuk meningkatkan keseimbangan ekonomi jika dan bila perlu,” kata kepala pemasaran Undeads Ash Hodgetts. “Semua hadiah didistribusikan melalui kontrak vesting dan periode penguncian hingga 48 bulan sejak acara penghasil token.”</p>
<p>Semua ini mengandaikan bahwa ada pasar untuk game asli blockchain.</p>
<p>“Industri game Web3 membutuhkan produk yang kuat untuk mempercepat pertumbuhannya,” kata Hodgetts. “Game yang tersedia saat ini terlalu jauh dari game tradisional, di mana orang mendapatkan stimulasi emosional melalui suara, grafik, dan kualitas keseluruhan. Game sederhana dengan ekonomi lemah membuat para pemainnya tidak terlibat, dan kami percaya bahwa game kelas AAA akan meningkatkan industri ini.”</p>
<p>Sementara grafik adalah fokus dari game online mana pun, Undeads menganggap serius suaranya. Tim bermitra dengan Warner Bros. dan Wabi Sabi Sound untuk menghasilkan desain suara yang akan memaksimalkan keterlibatan dan kenikmatan pemain.<br />
Pendekatan untuk merancang ekonomi dalam game Undead mengambil isyarat dari inflasi dan deflasi. Triknya adalah membuat ekonomi dalam game seimbang dan efisien tanpa membelok ke kelebihan pasokan. Undeads menambah tim desain ekonomi internalnya dengan keahlian dari veteran industri BrightNode dan Machinations.io.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
