<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>News &#8211; Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=58" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 05:47:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>beruang bitcoin Harga Bitcoin: Investor Memprediksi Penurunan 12% Untuk BTC Dalam Dua Minggu Kedepan</title>
		<link>./../../../beruang-bitcoin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 20 Jan 2023 03:12:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=277</guid>

					<description><![CDATA[Bitcoin telah melakukannya dengan baik di minggu lalu dengan beberapa aksi unjuk rasa yang telah membawa harga aset digital kembali ke level awal November 2022. Namun, sementara sentimen investor tampaknya telah pulih secara signifikan, tidak semua orang mengharapkan BTC untuk &#8230; <a href="./../../../beruang-bitcoin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bitcoin telah melakukannya dengan baik di minggu lalu dengan beberapa aksi unjuk rasa yang telah membawa harga aset digital kembali ke level awal November 2022. Namun, sementara sentimen investor tampaknya telah pulih secara signifikan, tidak semua orang mengharapkan BTC untuk terus berkembang dengan baik. Fitur Perkiraan Harga Coinmarketcap mengungkapkan bahwa sejumlah besar investor mengharapkan harga cryptocurrency turun selama dua minggu ke depan.</p>
<p>12% Penurunan Untuk Bitcoin<br />
Fitur Perkiraan Harga Coinmarketcap memungkinkan pengguna untuk memasukkan perkiraan mereka untuk harga aset digital apa pun dan kemudian menghasilkan harga rata-rata berdasarkan prediksi semua orang. Ini dapat membantu memberikan kesan yang baik tentang komunitas dan bagaimana mereka mencari aset.</p>
<p>Untuk bitcoin, tampaknya tidak banyak investor yang mengharapkan pelopor cryptocurrency untuk melanjutkan tren pemulihan ini. Dengan lebih dari 19.000 perkiraan harga yang diajukan, median memperkirakan penurunan harga bitcoin sebesar 12% dalam dua minggu mendatang. Penurunan seperti itu sebenarnya akan membuat harga BTC jatuh serendah $18.634, kehilangan lebih dari $2.500 dari nilainya saat ini.</p>
<p>Sentimen bearish ini tidak berhenti di akhir bulan Januari namun terbawa ke bulan-bulan berikutnya. Estimasi harga rata-rata untuk bulan Februari adalah $18.981, yang merupakan penurunan lebih dari 10% dari harga saat ini, dan prospek bulan Maret hampir identik dalam hal ini.</p>
<p>Penurunan yang diharapkan berlangsung selama enam bulan ke depan dengan median harga semakin rendah. Perkiraan keluar untuk penurunan antara 14-18% untuk bulan April, Juni, dan Juli, masing-masing.</p>
<p>Akankah BTC Mengalah Pada Tekanan Bearish?<br />
Selama seminggu terakhir, harga bitcoin telah mampu menghapus beberapa level penting. Ini termasuk rata-rata pergerakan 50 dan 100 hari, memperkuat tren bullish dalam jangka pendek. Namun, meski aset digital masih bullish untuk jangka pendek, mungkin ada lebih banyak berita buruk dalam jangka panjang.</p>
<p>Satu level teknis penting yang belum diselesaikan BTC adalah rata-rata pergerakan 200 hari. Ini mungkin salah satu indikator terpenting jika aset digital ingin melanjutkan kenaikannya dalam beberapa bulan ke depan. Saat ini duduk di $22.738, yang berarti kenaikan 5% lainnya dari harga saat ini dapat membawa BTC sejajar dengan indikator ini.</p>
<p>Jika bitcoin menyelesaikan ini, tekanan jual kemungkinan akan menurun karena lebih banyak investor mencoba masuk ke aset tersebut. Ini akan mengarah pada pengujian level resistensi $22.400, level yang akan dengan mudah dikalahkan selama tidak ada perlambatan penurunan. Pada akhirnya, kinerja bitcoin dalam jangka panjang akan bergantung pada kemampuannya untuk bergerak cukup untuk mengalahkan MA 200 hari.</p>
<p>Harga BTC sekarang membuntuti di atas $21.100 setelah gagal mengalahkan level resistensi $21.500.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Menghadirkan Web3 ke 3 Miliar Orang, Bersama Spencer Gordon, Wakil Presiden Grup, Koneksi Konsumen di Anheuser-Busch</title>
		<link>./../../../menghadirkan-web3/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:04:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=206</guid>

					<description><![CDATA[Dengan miliaran pelanggan di seluruh dunia, Anheuser-Busch (AB) menghasilkan beberapa produk terpopuler di dunia. Dalam episode ini, Spencer Gordon bergabung dengan kami untuk membahas bagaimana AB memasuki ruang Web3 dan bagaimana Anheuser-Busch memanfaatkan merek warisannya untuk memperdalam hubungan pelanggan dan &#8230; <a href="./../../../menghadirkan-web3/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dengan miliaran pelanggan di seluruh dunia, Anheuser-Busch (AB) menghasilkan beberapa produk terpopuler di dunia. Dalam episode ini, Spencer Gordon bergabung dengan kami untuk membahas bagaimana AB memasuki ruang Web3 dan bagaimana Anheuser-Busch memanfaatkan merek warisannya untuk memperdalam hubungan pelanggan dan menciptakan koneksi unik melalui koleksi, komunitas, dan pengalaman.Spencer Gordon, wakil presiden grup, koneksi konsumen di Anheuser-Busch duduk bersama Avery dan Sam untuk membahas pendekatan jangka panjang AB dan strategi Web3 dengan merek lama termasuk Budweiser dan Bud Light. Dengarkan pendapat Spencer tentang cara menciptakan nilai jangka panjang secara langsung kepada konsumen melalui taktik bertarget yang mengarah ke strategi inti merek.</p>
<p>Tautan yang disebutkan dari podcast:<br />
NFL dan Bud Light Mengumumkan Kontes Bertenaga NFT Untuk Memenangkan Hadiah<br />
Situs Web Anheuser-Busch<br />
Twitter Spencer<br />
Ikuti kami di Twitter:<br />
Sam Ewen<br />
Avery Akkineni<br />
CoinDesk<br />
Vayner3<br />
Dari sponsor kami:<br />
Bergabunglah dengan percakapan paling penting dalam kripto dan Web3 di Konsensus 2023, yang berlangsung pada 26-28 April di Austin, Texas. Datang dan benamkan diri Anda dalam semua yang ditawarkan Web3, crypto, blockchain, dan metaverse. Gunakan kode GENC untuk mendapatkan diskon 15% untuk tiket Anda. Kunjungi coindesk.com/consensus</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Davos Day 3 Menampilkan Visi yang Bertentangan untuk Metaverse, CBDC</title>
		<link>./../../../davos-day/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:56:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=198</guid>

					<description><![CDATA[Apakah itu melompat antara dunia virtual atau perdagangan mata uang virtual yang didukung negara, standar umum untuk ekonomi digital masih diperebutkan dengan panas di forum global. Forum Ekonomi Dunia (WEF) merilis dua laporan tentang metaverse pada hari Rabu. Dalam upaya &#8230; <a href="./../../../davos-day/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apakah itu melompat antara dunia virtual atau perdagangan mata uang virtual yang didukung negara, standar umum untuk ekonomi digital masih diperebutkan dengan panas di forum global. Forum Ekonomi Dunia (WEF) merilis dua laporan tentang metaverse pada hari Rabu. Dalam upaya untuk mencakup konsep metaverse yang luas – dan terkadang tidak jelas –, laporan tersebut menetapkannya sebagai “dunia digital yang imersif, interoperable, dan sinkron yang akan mengubah cara kita berinteraksi, bekerja, dan bermain.”</p>
<p>Terlepas dari hype seputar metaverse, didorong oleh transformasi Facebook menjadi Platform Meta pada tahun 2021, dunia belum menyaksikan atau mengalami sesuatu yang konkret.</p>
<p>“Ini adalah konsep yang berkembang. Yang belum memiliki definisi standar, ”kata Cathy Li, kepala media, hiburan, dan olahraga di WEF, saat konferensi pers hari Rabu.</p>
<p>Pertanyaan terbuka tentang bagaimana metaverse harus diatur juga memerlukan pengujian ekstensif, kata Huda Al Hashimi, wakil menteri urusan kabinet untuk urusan strategis di Uni Emirat Arab, pada acara yang sama.</p>
<p>“Kami juga melihat bahwa regulator akan bertindak lebih seperti wasit daripada penjaga gerbang. Dan kode etik itu sebenarnya akan lebih diutamakan daripada merumuskan kebijakan,” kata Al Hashimi.</p>
<p>Kemudian pada hari Rabu, sebuah panel mendengar dua visi yang sangat berbeda untuk metaverse tersebut.</p>
<p>Salah satunya datang dari Meta, yang Chief Product Officer-nya Chris Cox mengatakan dia percaya bahwa &#8220;suatu hari nanti platform itu akan menjadi sama pentingnya dengan smartphone.&#8221;</p>
<p>Cox menyamakan metaverse yang dia bangun dengan aset media sosial Meta lainnya, Instagram, yang &#8220;berfokus untuk memberikan alat kepada pembuat dan pembuat&#8221;. Ini akan mencakup &#8220;ruang yang konsisten sendiri, seringkali ditawarkan oleh perusahaan besar&#8221;, serta perusahaan rintisan dan toko, katanya.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Undeads Metaverse Menghembuskan Kehidupan ke dalam Gameplay dan Ekonomi Dalam Game</title>
		<link>./../../../undeads-metaverse/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:50:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Defi]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=193</guid>

					<description><![CDATA[Lusinan mekanisme dan interaksi yang dapat dimonetisasi membuat game ini menarik, menghibur, dan – diharapkan penerbit – menguntungkan dalam jangka panjang. Tetap saja, bahkan ekonomi dalam game yang paling direncanakan dengan cermat pun perlu diuji oleh pengguna. Akankah para gamer &#8230; <a href="./../../../undeads-metaverse/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Lusinan mekanisme dan interaksi yang dapat dimonetisasi membuat game ini menarik, menghibur, dan – diharapkan penerbit – menguntungkan dalam jangka panjang. Tetap saja, bahkan ekonomi dalam game yang paling direncanakan dengan cermat pun perlu diuji oleh pengguna. Akankah para gamer benar-benar menyetujui aturan ini?</p>
<p>“Setelah game ditayangkan, kami akan terus memantau aliran dan menyesuaikan beberapa pengaturan untuk meningkatkan keseimbangan ekonomi jika dan bila perlu,” kata kepala pemasaran Undeads Ash Hodgetts. “Semua hadiah didistribusikan melalui kontrak vesting dan periode penguncian hingga 48 bulan sejak acara penghasil token.”</p>
<p>Semua ini mengandaikan bahwa ada pasar untuk game asli blockchain.</p>
<p>“Industri game Web3 membutuhkan produk yang kuat untuk mempercepat pertumbuhannya,” kata Hodgetts. “Game yang tersedia saat ini terlalu jauh dari game tradisional, di mana orang mendapatkan stimulasi emosional melalui suara, grafik, dan kualitas keseluruhan. Game sederhana dengan ekonomi lemah membuat para pemainnya tidak terlibat, dan kami percaya bahwa game kelas AAA akan meningkatkan industri ini.”</p>
<p>Sementara grafik adalah fokus dari game online mana pun, Undeads menganggap serius suaranya. Tim bermitra dengan Warner Bros. dan Wabi Sabi Sound untuk menghasilkan desain suara yang akan memaksimalkan keterlibatan dan kenikmatan pemain.<br />
Pendekatan untuk merancang ekonomi dalam game Undead mengambil isyarat dari inflasi dan deflasi. Triknya adalah membuat ekonomi dalam game seimbang dan efisien tanpa membelok ke kelebihan pasokan. Undeads menambah tim desain ekonomi internalnya dengan keahlian dari veteran industri BrightNode dan Machinations.io.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
