<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Market &#8211; Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=66" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 06:09:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Tinjauan Kripto Tahunan CoinDesk Research 2022</title>
		<link>./../../../tinjauan-kripto/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:29:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=262</guid>

					<description><![CDATA[Meskipun tahun 2022 adalah pasar beruang, ini adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Seperti halnya semua aset keuangan, kinerja pasar biasanya merupakan hal pertama yang terlintas dalam pikiran saat mempertimbangkan &#8220;peninjauan tahun&#8221;. Bitcoin (BTC) dan eter (ETH) &#8230; <a href="./../../../tinjauan-kripto/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Meskipun tahun 2022 adalah pasar beruang, ini adalah tahun yang penting untuk semua aspek industri crypto. Seperti halnya semua aset keuangan, kinerja pasar biasanya merupakan hal pertama yang terlintas dalam pikiran saat mempertimbangkan &#8220;peninjauan tahun&#8221;. Bitcoin (BTC) dan eter (ETH) mengikuti tahun 2021 yang sangat panas dengan kemunduran 65% dan 67% pada tahun 2022.</p>
<p>Sedangkan untuk aset makro, perilaku korelasinya dengan bitcoin masih menjadi cerita yang belum selesai. Hanya obligasi yang mengakhiri tahun dalam kisaran yang tidak berkorelasi dengan bitcoin sementara indeks saham mempertahankan korelasi yang agak positif, dan indeks dolar AS mempertahankan korelasi yang agak negatif.</p>
<p>Anda sedang membaca Crypto Long &amp; Short, buletin mingguan kami yang menampilkan wawasan, berita, dan analisis untuk investor profesional. Daftar di sini untuk mendapatkannya di kotak masuk Anda setiap hari Minggu.</p>
<p>Kesulitan kinerja pasar ini bocor ke perusahaan penambangan bitcoin karena badai angin sakal yang sempurna menyebabkan sebagian besar perusahaan penambangan bitcoin yang diperdagangkan secara publik menyerahkan nilai yang sangat besar. Dari lima penambang bitcoin publik terbesar yang diukur dengan hashrate bitcoin, yang berkinerja terbaik adalah CleanSpark, yang masih kehilangan 79%. Hashrate Bitcoin bergerak naik dengan mantap saat mesin penambangan yang dibeli di tengah pergolakan pasar bullish mulai online. Itu, dikombinasikan dengan kinerja harga bitcoin yang buruk, menyebabkan kesulitan umum di industri pertambangan.</p>
<p>Konon, jumlah dana ventura yang dikumpulkan oleh perusahaan blockchain dan crypto meningkat pada tahun 2022, hampir menyentuh $30 miliar. Meskipun pertumbuhannya jauh lebih lambat dibandingkan tahun 2021, masih ada banyak modal ventura yang diinvestasikan karena dana ventura yang mengumpulkan dana pada tahun 2021 diperlukan untuk menyebarkan bubuk kering tersebut pada tahun 2022.</p>
<p>Di tahun bear market, kita bisa menemukan pelipur lara dalam teknologi yang terus berkembang. Pembicaraan kota untuk Ethereum adalah implementasi Penggabungan yang sukses, yang memindahkan blockchain terbesar kedua dari mekanisme konsensus bukti kerja ke mekanisme konsensus bukti saham. Sementara itu, Bitcoin terus berjalan, dengan lebih banyak node yang menerapkan pemutakhiran Taproot tahun 2021 sambil menambahkan beberapa kasus penggunaan potensial yang menarik ke Lightning Network – lapisan perdagangannya – melalui pertumbuhan jaringan dan pengumuman Taro oleh Lightning Labs.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Circle, Penelitian Uniswap Mengatakan DeFi Dapat Memecahkan Masalah Risiko FX $2 Triliun</title>
		<link>./../../../circle-penelitian/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:27:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=258</guid>

					<description><![CDATA[Sebuah makalah oleh para peneliti di perusahaan aset digital mengatakan DeFi dan teknologi blockchain juga dapat mengurangi biaya pengiriman uang lintas batas sebesar $30 miliar per tahun. Setiap hari, sekitar $2,2 triliun dalam transaksi valuta asing (FX) membawa risiko yang &#8230; <a href="./../../../circle-penelitian/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sebuah makalah oleh para peneliti di perusahaan aset digital mengatakan DeFi dan teknologi blockchain juga dapat mengurangi biaya pengiriman uang lintas batas sebesar $30 miliar per tahun. Setiap hari, sekitar $2,2 triliun dalam transaksi valuta asing (FX) membawa risiko yang belum- sisi perjanjian yang harus diselesaikan tidak akan memenuhi kewajiban. Tetapi makalah baru dari Circle Internet Financial dan pertukaran <a href="https://cryptovir.com/category/airdrop/">desentralisasi</a> Uniswap Labs menemukan bahwa buku besar yang didistribusikan dapat menyelesaikan masalah itu dengan penyelesaian simultan.</p>
<p>Beberapa peneliti dari dua perusahaan keuangan digital – termasuk Chief Operating Officer Uniswap Mary-Catherine Lader dan kepala ekonom Circle, Gordon Liao – berpendapat bahwa inovasi crypto dapat menjadi jawaban atas masalah <a href="https://prakerin.my.id/lokasi/">stabilitas</a> keuangan utama yang sedang berlangsung bagi para regulator. Itulah salah satu kesimpulan dari makalah setebal 20 halaman mereka yang akan dirilis di Davos untuk sebuah panel di Forum Ekonomi Dunia pada hari Kamis.</p>
<p>“FX on-chain dapat menawarkan proses transaksi yang lebih cepat dan lebih terjangkau, serta likuiditas dan stabilitas yang lebih besar,” makalah tersebut menyimpulkan.</p>
<p>Para peneliti juga mengatakan pengiriman uang – uang yang dikirim orang melintasi batas internasional – dapat mengurangi biaya mereka hingga 80% melalui keuangan terdesentralisasi (<a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">DeFi</a>). Mengirim uang ke orang-orang di negara lain selalu menjadi salah satu argumen terkuat untuk crypto, dan surat kabar itu mengatakan biaya yang lebih rendah dapat diterjemahkan menjadi $30 miliar setahun tersisa di kantong orang.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Optimisme Jaringan Ethereum Layer 2 Melihat Bump dalam Aktivitas Transaksional. Inilah Mengapa Itu Penting</title>
		<link>./../../../optimisme-jaringan/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:24:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[Mining]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=249</guid>

					<description><![CDATA[Aktivitas transaksional dapat berfungsi sebagai indikator prediktif minat investor yang akan datang dalam ekosistem blockchain apa pun. Pedagang dan investor kripto semakin melihat ekosistem Optimisme sebagai tempat yang mungkin untuk menangkap pengembalian di sepanjang garis kelipatan 100 kali lebih yang &#8230; <a href="./../../../optimisme-jaringan/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Aktivitas transaksional dapat berfungsi sebagai indikator prediktif minat investor yang akan datang dalam ekosistem blockchain apa pun. Pedagang dan investor kripto semakin melihat ekosistem Optimisme sebagai tempat yang mungkin untuk menangkap pengembalian di sepanjang garis kelipatan 100 kali lebih yang kadang-kadang disaksikan di bull sebelumnya -siklus pasar.</p>
<p>Aktivitas transaksional terus meningkat pada <a href="https://cryptovir.com/category/bitcoin/">penskalaan</a> pemula dalam beberapa minggu terakhir, melintasi aktivitas saingan Arbitrum, yang telah turun hampir 50% sejak puncaknya di bulan November.</p>
<p>Aktivitas semacam itu dapat berfungsi sebagai indikator prediktif minat investor yang akan datang dalam ekosistem blockchain apa pun, karena ini menunjukkan pembeli token yang mendasari dan pengguna aplikasi terdesentralisasi (dapps) yang dibangun di jaringan itu, dalam hal ini, Optimisme.</p>
<p>Produk penskalaan berbasis Ethereum, yang memungkinkan pedagang untuk bertransaksi di <a href="https://prakerin.my.id/category/informasi/">jaringan blockchain</a> dengan biaya di bawah beberapa sen dan waktu transaksi beberapa detik, adalah salah satu jaringan blockchain yang diluncurkan pada tahun lalu, masing-masing menjanjikan untuk menjadi lebih cepat. dan lebih murah dari yang sebelumnya.</p>
<p>Tetapi data on-chain menunjukkan Optimisme tidak semuanya hype. Pekan lalu ekosistem mencatat lebih dari 800.000 transaksi dalam satu hari, angka yang menandai hampir dua kali lipat aktivitas <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-menghapus-hack-deface-hacking-pada-website/">jaringan</a> yang terlihat pada November, dan lebih dari 10 kali lipat sejak Juni.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Layanan DeFi Frax Finance Mendapatkan Momentum Di Tengah Narasi Staking Ether, Fokus FXS</title>
		<link>./../../../layanan-defi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:22:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=243</guid>

					<description><![CDATA[Hasil tinggi pada kumpulan terkait Curve telah menarik ether senilai jutaan dolar ke Frax dalam beberapa minggu terakhir. Aplikasi keuangan terdesentralisasi (DeFi) Frax Finance dengan cepat mendapatkan dukungan di kalangan investor karena jajaran produknya yang kuat sebagai derivatif taruhan likuid &#8230; <a href="./../../../layanan-defi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Hasil tinggi pada kumpulan terkait Curve telah menarik ether senilai jutaan dolar ke Frax dalam beberapa minggu terakhir. Aplikasi keuangan terdesentralisasi (DeFi) Frax Finance dengan cepat mendapatkan dukungan di kalangan investor karena jajaran produknya yang kuat sebagai derivatif taruhan likuid ( LSD) memanas menjelang pemutakhiran Shanghai blockchain Ethereum.</p>
<p>Protokol Frax adalah sistem dua token yang terdiri dari stablecoin FRAX dan token tata kelola yang disebut saham frax (FXS). FRAX mempertahankan patokan terhadap dolar AS dengan sebagian dijamin oleh koin USD (USDC) bersamaan dengan pembelian dan penjualan FXS secara berkala untuk mempertahankan kapitalisasi pasarnya.</p>
<p>Produk ether yang dipertaruhkan Frax, yang diluncurkan pada bulan Oktober, menarik modal. Pengguna menyetor eter (ETH) dan menerima token Frax eter (frxETH), yang didukung 1:1 dengan eter. Token frxETH dapat diperdagangkan secara bebas atau dipertaruhkan di aplikasi DeFi lain atau di kumpulan likuiditas Curve – di mana pembuat taruhan menghasilkan hingga 10% per tahun.</p>
<p>Pada waktu penulisan Selasa, FrxETH memegang tepat di atas $100 juta, menurut data dari DefiLlama. Itu adalah peningkatan hampir $50 juta sejak awal Januari dan empat kali lipat jumlah sejak November.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pendiri Skybridge Capital: Saatnya Berinvestasi di Crypto Adalah Sekarang</title>
		<link>./../../../pendiri-skybridge/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:13:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Hard Fork]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=225</guid>

					<description><![CDATA[Anthony Scaramucci mengatakan investor jangka panjang harus mempertahankan kerangka waktu tiga hingga lima tahun dan mengabaikan pergerakan harga sehari-hari. Harga Bitcoin bisa mendekati titik terendahnya sehingga waktu untuk berinvestasi di dalamnya mungkin sekarang, Anthony Scaramucci, pendiri manajer aset SkyBridge Capital, &#8230; <a href="./../../../pendiri-skybridge/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anthony Scaramucci mengatakan investor jangka panjang harus mempertahankan kerangka waktu tiga hingga lima tahun dan mengabaikan pergerakan harga sehari-hari. Harga Bitcoin bisa mendekati titik terendahnya sehingga waktu untuk <a href="https://cryptovir.com/category/news/">berinvestasi</a> di dalamnya mungkin sekarang, Anthony Scaramucci, pendiri manajer aset SkyBridge Capital, Selasa.</p>
<p>Berbicara kepada &#8220;Penggerak Pertama&#8221; CoinDesk TV dari konferensi tahunan Forum Ekonomi Dunia di Davos, Swiss, Scaramucci mengatakan investor crypto jangka panjang perlu mempertahankan prospek tiga hingga lima tahun dan tidak memikirkan kinerja sehari-hari. <a href="https://prakerin.my.id/persyaratan/">prakerin tkj</a></p>
<p>“Saya mendorong orang untuk berinvestasi sekarang,” kata Scaramucci. &#8220;Kita lebih dekat ke dasar daripada kita ke puncak lainnya.&#8221;<br />
Perusahaan Scaramucci, yang memiliki $2,2 miliar aset yang dikelola, memiliki ikatan $45 juta untuk kegagalan crypto exchange FTX ketika pendiri Sam Bankman-Fried membeli sekitar 30% saham. Menurut Scaramucci, SkyBridge kemudian membeli token asli FTX senilai $10 juta, FTT, yang kemudian dijual dengan perkiraan kerugian $9,6 juta. Dia tidak mengatakan kapan FTT dijual. <a href="https://www.jasasuper.com/jasa-membuang-menghapus-malware-di-blog-or-website/">remove malware</a></p>
<p>Skybridge sekarang sedang mempertimbangkan apakah akan membeli kembali sahamnya dari FTX yang gagal. Scaramucci mengatakan dia berharap perusahaannya akan berharap untuk melakukan itu &#8220;pada pertengahan tahun ini,&#8221; meskipun dia mengatakan Bankman-Fried &#8220;tidak pernah mempengaruhi cara bisnis [SkyBridge] dijalankan.&#8221;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Penggerak Pertama Asia: Kepemilikan Ilikuid FTX Diisi Dengan Token Yang Berada di Dana Ventura Yang Diinvestasikannya; Bitcoin Turun Di Bawah $21K</title>
		<link>./../../../penggerak-pertama/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:06:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=208</guid>

					<description><![CDATA[Sebagian besar token tidak likuid FTX dapat ditemukan di neraca dana, termasuk Sino Global dan Multicoin Capital. FTX berinvestasi dalam dana ini, dan nama mereka sering muncul di samping FTX sebagai investor bersama dalam proyek. Bitcoin dan eter memulai hari &#8230; <a href="./../../../penggerak-pertama/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sebagian besar token tidak likuid FTX dapat ditemukan di neraca dana, termasuk Sino Global dan Multicoin Capital. FTX berinvestasi dalam dana ini, dan nama mereka sering muncul di samping FTX sebagai investor bersama dalam proyek. Bitcoin dan eter memulai hari bisnis di Asia dengan sangat baik.</p>
<p>Aset digital terbesar di dunia turun 2% setiap hari, sementara eter turun 3,2%.<br />
Layer-1 Solana, yang memulai tahun dengan reli tajam berkat kesuksesan Bonk bertema Shiba Inu, turun hampir 8,5% pada hari itu.<br />
Ada beberapa perdebatan tentang pengemudi reli. Sementara pasar sedang dalam mood koin meme, ada perdebatan yang lebih dalam tentang badai yang muncul di Washington dan apa artinya bagi aset berisiko seperti crypto.</p>
<p>“Dalam pandangan kami, crypto (dan bitcoin khususnya) telah disalahpahami. Ini bukan lindung nilai inflasi, tetapi lebih dari lindung nilai penurunan nilai yang melindungi pemegangnya dari pemborosan fiskal/moneter dan kesalahan kebijakan,” Jonah Van Bourg, Global Head of Berdagang di Cumberland, kepada CoinDesk dalam sebuah catatan, “Setiap risiko gagal bayar utang AS memang merupakan bentuk penurunan nilai Dolar AS dan/atau kesalahan kebijakan, dan peningkatan permintaan yang kami lihat (dinyatakan dalam harga crypto yang lebih tinggi) adalah kasus penggunaan ini. menanggung sendiri.”</p>
<p>ada CoinDesk bahwa korelasi antara crypto dan saham teknologi terus berlanjut, dan itulah faktor yang harus diperhatikan ke depannya.<br />
“Saham-saham teknologi telah menguat dengan asumsi bahwa inflasi AS mundur dan prediksi pasar suku bunga jangka pendek dari dua pemotongan suku bunga Federal Reserve tahun ini adalah benar. Kita bisa melihat pemulihan serupa di pasar crypto, ”katanya kepada CoinDesk, menolak hubungan apa pun antara debat plafon utang dan reli crypto. “Pada akhirnya, reli crypto harus berlanjut selama saham teknologi melakukan pemulihan. Namun, karena semua mata beralih ke musim laba, banyak hal dapat berubah dengan cepat.”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Menghadirkan Web3 ke 3 Miliar Orang, Bersama Spencer Gordon, Wakil Presiden Grup, Koneksi Konsumen di Anheuser-Busch</title>
		<link>./../../../menghadirkan-web3/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:04:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Market]]></category>
		<category><![CDATA[News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=206</guid>

					<description><![CDATA[Dengan miliaran pelanggan di seluruh dunia, Anheuser-Busch (AB) menghasilkan beberapa produk terpopuler di dunia. Dalam episode ini, Spencer Gordon bergabung dengan kami untuk membahas bagaimana AB memasuki ruang Web3 dan bagaimana Anheuser-Busch memanfaatkan merek warisannya untuk memperdalam hubungan pelanggan dan &#8230; <a href="./../../../menghadirkan-web3/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dengan miliaran pelanggan di seluruh dunia, Anheuser-Busch (AB) menghasilkan beberapa produk terpopuler di dunia. Dalam episode ini, Spencer Gordon bergabung dengan kami untuk membahas bagaimana AB memasuki ruang Web3 dan bagaimana Anheuser-Busch memanfaatkan merek warisannya untuk memperdalam hubungan pelanggan dan menciptakan koneksi unik melalui koleksi, komunitas, dan pengalaman.Spencer Gordon, wakil presiden grup, koneksi konsumen di Anheuser-Busch duduk bersama Avery dan Sam untuk membahas pendekatan jangka panjang AB dan strategi Web3 dengan merek lama termasuk Budweiser dan Bud Light. Dengarkan pendapat Spencer tentang cara menciptakan nilai jangka panjang secara langsung kepada konsumen melalui taktik bertarget yang mengarah ke strategi inti merek.</p>
<p>Tautan yang disebutkan dari podcast:<br />
NFL dan Bud Light Mengumumkan Kontes Bertenaga NFT Untuk Memenangkan Hadiah<br />
Situs Web Anheuser-Busch<br />
Twitter Spencer<br />
Ikuti kami di Twitter:<br />
Sam Ewen<br />
Avery Akkineni<br />
CoinDesk<br />
Vayner3<br />
Dari sponsor kami:<br />
Bergabunglah dengan percakapan paling penting dalam kripto dan Web3 di Konsensus 2023, yang berlangsung pada 26-28 April di Austin, Texas. Datang dan benamkan diri Anda dalam semua yang ditawarkan Web3, crypto, blockchain, dan metaverse. Gunakan kode GENC untuk mendapatkan diskon 15% untuk tiket Anda. Kunjungi coindesk.com/consensus</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>AS Mengisi Crypto Exchange Bitzlato Dengan Pencucian $700 juta</title>
		<link>./../../../as-mengisi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:44:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=189</guid>

					<description><![CDATA[Pihak berwenang menuduh platform yang kurang dikenal itu melakukan pencucian dana terkait dengan keuangan ilegal Rusia dan telah menangkap pendirinya. Bitzlato, platform yang berbasis di Hong Kong, telah ditutup secara efektif, dan pendiri Anatoly Legkodymov ditahan di AS, tindakan yang &#8230; <a href="./../../../as-mengisi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pihak berwenang menuduh platform yang kurang dikenal itu melakukan pencucian dana terkait dengan keuangan ilegal Rusia dan telah menangkap pendirinya. Bitzlato, platform yang berbasis di Hong Kong, telah ditutup secara efektif, dan pendiri Anatoly Legkodymov ditahan di AS, tindakan yang akan dilakukan hentikan Bitzlato dari melayani penjahat yang terkait dengan Rusia, kata Wakil Jaksa Agung Lisa Monaco pada konferensi pers. Dia menguraikan tindakan penegakan hukum yang terkoordinasi, yang juga termasuk Biro Investigasi Federal, otoritas Prancis, dan Departemen Keuangan AS, dengan mengatakan mereka mengganggu &#8220;sudut sibuk ekosistem kriminal ini&#8221;.</p>
<p>Jaringan Penegakan Kejahatan Finansial Departemen Keuangan (FinCEN) secara resmi melabeli perusahaan tersebut sebagai &#8220;masalah pencucian uang utama&#8221;, yang merupakan salah satu sanksi paling serius dalam gudang pemberantasan kejahatan pemerintah karena biasanya memutus bisnis dari sistem keuangan global.</p>
<p>Label tersebut secara efektif menyatakan pertukaran itu sebagai &#8220;paria internasional,&#8221; kata Wakil Menteri Keuangan Wally Adeyemo.<br />
Legkodymov adalah warga negara Rusia dan pemilik mayoritas Bitzlato yang tinggal di Tiongkok. Setelah penangkapannya, dia dijadwalkan untuk diadili pada hari Rabu di Pengadilan Distrik AS untuk Distrik Selatan Florida.</p>
<p>Pertukaran cryptocurrency yang kurang dikenal menawarkan layanan peer-to-peer dan menampung dompet penjahat yang membeli dan menjual barang ilegal, menurut pejabat Departemen Kehakiman, melibatkan $700 juta dalam transfer langsung dan tidak langsung dalam beberapa tahun terakhir. FinCEN mengatakan perusahaan memainkan peran kunci dalam menangani transaksi terlarang untuk pelaku ransomware di Rusia, termasuk yang terkait dengan pemerintah Rusia.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
