<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bitcoin &#8211; Info Seputar Cryptocurrency</title>
	<atom:link href="./index.html?simply_static_page=63" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Informasi Info Seputar Dunia Trading, Analisis, Prediksi Harga Cryptocurrency</description>
	<lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 06:08:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Para Pemimpin Dunia Menyambut Blockchain di Davos Tahun Ini, Meskipun Musim Dingin Crypto</title>
		<link>./../../../para-pemimpin/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:31:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=265</guid>

					<description><![CDATA[Iklan Crypto telah turun di Davos pada tahun 2023, tetapi diskusi dan panel dari para pemimpin industri berjalan lancar. Kehadiran Crypto kurang mencolok di Davos, Swiss, pada Januari 2023 dibandingkan pada Mei 2022. Itu bisa dimengerti. Mei 2022 adalah sebelum &#8230; <a href="./../../../para-pemimpin/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Iklan Crypto telah turun di Davos pada tahun 2023, tetapi diskusi dan panel dari para pemimpin industri berjalan lancar. Kehadiran Crypto kurang mencolok di Davos, Swiss, pada Januari 2023 dibandingkan pada Mei 2022. Itu bisa dimengerti. Mei 2022 adalah sebelum masa kegelapan. Sebelum kebangkrutan dan keruntuhan serta penemuan bahwa mungkin setiap perusahaan hanya saling meminjamkan tumpukan kripto yang sama mungkin merupakan hal yang buruk.</p>
<p>Terlepas dari semua itu, perwakilan industri ada di sini. Beberapa perusahaan dan grup mengadakan konferensi mini mereka sendiri bersamaan dengan sesi utama WEF. Ini adalah titik di mana, meskipun saya di sini bersama rekan-rekan saya Sandali Handagama dan Jack Schickler, jumlah kami hampir tidak cukup untuk benar-benar menutupi panel yang berbeda.</p>
<p>Grup yang ada di sini – Global Blockchain Business Consortium, Casper Labs, Circle, the Filecoin Foundation, 1inch – juga memvariasikan penawaran mereka. Perwakilan Perserikatan Bangsa-Bangsa, pejabat Komisi Perdagangan Berjangka Komoditas, dan anggota parlemen dari berbagai negara semuanya ada di sini untuk konferensi crypto.</p>
<p>Ini sangat jauh dari para pemimpin crypto dan pendiri startup Anda yang biasa (bukan karena mereka tidak hadir, hanya saja itu membuat sedikit perubahan).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Circle, Penelitian Uniswap Mengatakan DeFi Dapat Memecahkan Masalah Risiko FX $2 Triliun</title>
		<link>./../../../circle-penelitian/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:27:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=258</guid>

					<description><![CDATA[Sebuah makalah oleh para peneliti di perusahaan aset digital mengatakan DeFi dan teknologi blockchain juga dapat mengurangi biaya pengiriman uang lintas batas sebesar $30 miliar per tahun. Setiap hari, sekitar $2,2 triliun dalam transaksi valuta asing (FX) membawa risiko yang &#8230; <a href="./../../../circle-penelitian/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sebuah makalah oleh para peneliti di perusahaan aset digital mengatakan DeFi dan teknologi blockchain juga dapat mengurangi biaya pengiriman uang lintas batas sebesar $30 miliar per tahun. Setiap hari, sekitar $2,2 triliun dalam transaksi valuta asing (FX) membawa risiko yang belum- sisi perjanjian yang harus diselesaikan tidak akan memenuhi kewajiban. Tetapi makalah baru dari Circle Internet Financial dan pertukaran <a href="https://cryptovir.com/category/airdrop/">desentralisasi</a> Uniswap Labs menemukan bahwa buku besar yang didistribusikan dapat menyelesaikan masalah itu dengan penyelesaian simultan.</p>
<p>Beberapa peneliti dari dua perusahaan keuangan digital – termasuk Chief Operating Officer Uniswap Mary-Catherine Lader dan kepala ekonom Circle, Gordon Liao – berpendapat bahwa inovasi crypto dapat menjadi jawaban atas masalah <a href="https://prakerin.my.id/lokasi/">stabilitas</a> keuangan utama yang sedang berlangsung bagi para regulator. Itulah salah satu kesimpulan dari makalah setebal 20 halaman mereka yang akan dirilis di Davos untuk sebuah panel di Forum Ekonomi Dunia pada hari Kamis.</p>
<p>“FX on-chain dapat menawarkan proses transaksi yang lebih cepat dan lebih terjangkau, serta likuiditas dan stabilitas yang lebih besar,” makalah tersebut menyimpulkan.</p>
<p>Para peneliti juga mengatakan pengiriman uang – uang yang dikirim orang melintasi batas internasional – dapat mengurangi biaya mereka hingga 80% melalui keuangan terdesentralisasi (<a href="https://www.jasasuper.com/jasa-pembuatan-akun-email/">DeFi</a>). Mengirim uang ke orang-orang di negara lain selalu menjadi salah satu argumen terkuat untuk crypto, dan surat kabar itu mengatakan biaya yang lebih rendah dapat diterjemahkan menjadi $30 miliar setahun tersisa di kantong orang.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Crypto Brokerage Genesis Global Capital Mungkin Mendekati Kebangkrutan Pengajuan: Laporan</title>
		<link>./../../../crypto-brokerage/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:16:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Analisis]]></category>
		<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=231</guid>

					<description><![CDATA[Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto &#8230; <a href="./../../../crypto-brokerage/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Runtuhnya FTX pada akhir 2022 mungkin merupakan pukulan terakhir bagi Genesis, yang pada awal tahun itu dilaporkan menderita kerugian beberapa ratus juta dolar karena paparannya terhadap dana lindung nilai crypto yang gagal, Three Arrows Capital. Genesis Global Capital, broker crypto institusional yang unit pinjaman menghentikan penarikan pelanggan setelah kegagalan FTX, meletakkan dasar untuk pengajuan kebangkrutan, menurut laporan.</p>
<p>Bloomberg melaporkan Genesis sedang dalam negosiasi rahasia dengan berbagai kelompok kreditur, dengan peringatan perusahaan dapat mencari perlindungan kebangkrutan jika gagal meningkatkan modal.</p>
<p>The Block melaporkan Genesis sedang dalam pembicaraan dengan kreditur tentang rencana kebangkrutan yang dikemas sebelumnya, yang berarti bahwa kedua belah pihak akan mencapai kesepakatan restrukturisasi sebelum pengajuan apa pun dan kesepakatan itu kemudian akan dibuat final di pengadilan kebangkrutan.</p>
<p>Sejak keruntuhan dan kebangkrutan crypto exchange FTX pada bulan November, Genesis berusaha keras untuk mendapatkan modal baru atau mencapai kesepakatan dengan kreditur. Unit pinjaman institusional perusahaan terpaksa menangguhkan penebusan dan originasi baru sebagai akibat dari ledakan FTX. Plus, Digital Currency Group (DCG) perusahaan induknya, telah berada di bawah tekanan yang meningkat untuk mendapatkan $900 juta simpanan terkunci. Genesis akhir tahun lalu mempertahankan bank investasi Moelis &amp; Co. untuk membantu mengeksplorasi opsi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Penggerak Pertama Asia: Kepemilikan Ilikuid FTX Diisi Dengan Token Yang Berada di Dana Ventura Yang Diinvestasikannya; Bitcoin Turun Di Bawah $21K</title>
		<link>./../../../penggerak-pertama/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 04:06:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=208</guid>

					<description><![CDATA[Sebagian besar token tidak likuid FTX dapat ditemukan di neraca dana, termasuk Sino Global dan Multicoin Capital. FTX berinvestasi dalam dana ini, dan nama mereka sering muncul di samping FTX sebagai investor bersama dalam proyek. Bitcoin dan eter memulai hari &#8230; <a href="./../../../penggerak-pertama/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sebagian besar token tidak likuid FTX dapat ditemukan di neraca dana, termasuk Sino Global dan Multicoin Capital. FTX berinvestasi dalam dana ini, dan nama mereka sering muncul di samping FTX sebagai investor bersama dalam proyek. Bitcoin dan eter memulai hari bisnis di Asia dengan sangat baik.</p>
<p>Aset digital terbesar di dunia turun 2% setiap hari, sementara eter turun 3,2%.<br />
Layer-1 Solana, yang memulai tahun dengan reli tajam berkat kesuksesan Bonk bertema Shiba Inu, turun hampir 8,5% pada hari itu.<br />
Ada beberapa perdebatan tentang pengemudi reli. Sementara pasar sedang dalam mood koin meme, ada perdebatan yang lebih dalam tentang badai yang muncul di Washington dan apa artinya bagi aset berisiko seperti crypto.</p>
<p>“Dalam pandangan kami, crypto (dan bitcoin khususnya) telah disalahpahami. Ini bukan lindung nilai inflasi, tetapi lebih dari lindung nilai penurunan nilai yang melindungi pemegangnya dari pemborosan fiskal/moneter dan kesalahan kebijakan,” Jonah Van Bourg, Global Head of Berdagang di Cumberland, kepada CoinDesk dalam sebuah catatan, “Setiap risiko gagal bayar utang AS memang merupakan bentuk penurunan nilai Dolar AS dan/atau kesalahan kebijakan, dan peningkatan permintaan yang kami lihat (dinyatakan dalam harga crypto yang lebih tinggi) adalah kasus penggunaan ini. menanggung sendiri.”</p>
<p>ada CoinDesk bahwa korelasi antara crypto dan saham teknologi terus berlanjut, dan itulah faktor yang harus diperhatikan ke depannya.<br />
“Saham-saham teknologi telah menguat dengan asumsi bahwa inflasi AS mundur dan prediksi pasar suku bunga jangka pendek dari dua pemotongan suku bunga Federal Reserve tahun ini adalah benar. Kita bisa melihat pemulihan serupa di pasar crypto, ”katanya kepada CoinDesk, menolak hubungan apa pun antara debat plafon utang dan reli crypto. “Pada akhirnya, reli crypto harus berlanjut selama saham teknologi melakukan pemulihan. Namun, karena semua mata beralih ke musim laba, banyak hal dapat berubah dengan cepat.”</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Drama Semuanya: Melihat Kembali ke Tahun 2022 dan Mengintip Tahun yang Akan Datang</title>
		<link>./../../../drama-semuanya/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:59:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Gamefi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=200</guid>

					<description><![CDATA[Michael dan Sheila dalam percakapan yang luas merenungkan kejadian tahun lalu di crypto dan mendiskusikan harapan dan kekhawatiran mereka untuk masa depan. Bukankah kita seharusnya menghentikan &#8220;Sam Bankman-Frieds&#8221; di dunia untuk melakukan apa yang Sam Bankman-Fried lakukan? dengan teknologi ini? &#8230; <a href="./../../../drama-semuanya/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Michael dan Sheila dalam percakapan yang luas merenungkan kejadian tahun lalu di crypto dan mendiskusikan harapan dan kekhawatiran mereka untuk masa depan. Bukankah kita seharusnya menghentikan &#8220;Sam Bankman-Frieds&#8221; di dunia untuk melakukan apa yang Sam Bankman-Fried lakukan? dengan teknologi ini? Apakah komunitas crypto telah meningkatkan konsep &#8220;desentralisasi&#8221; ke titik di mana kita kehilangan pandangan tentang mengapa kita ada di sini?</p>
<p>Pada episode “Money Reimagined” kali ini, yang direkam pada bulan Desember, Michael Casey dan Sheila Warren mengadakan sesi obrolan, bersama-sama menyelami semua kejadian lingkungan kripto di tahun 2022 lalu. Mereka membahas naik turunnya bitcoin, jarak dan perbedaan antara bagaimana alam semesta crypto melihat sesuatu dan bagaimana orang lain melihat sesuatu, Ukraina, DeFi, leverage, penskalaan, apa yang diungkapkan tahun lalu untuk tahun baru yang akan datang dan banyak lagi.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>AS Mengisi Crypto Exchange Bitzlato Dengan Pencucian $700 juta</title>
		<link>./../../../as-mengisi/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Jan 2023 03:44:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bitcoin]]></category>
		<category><![CDATA[Market]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?p=189</guid>

					<description><![CDATA[Pihak berwenang menuduh platform yang kurang dikenal itu melakukan pencucian dana terkait dengan keuangan ilegal Rusia dan telah menangkap pendirinya. Bitzlato, platform yang berbasis di Hong Kong, telah ditutup secara efektif, dan pendiri Anatoly Legkodymov ditahan di AS, tindakan yang &#8230; <a href="./../../../as-mengisi/index.html">Continue reading <span class="meta-nav">&#8594;</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pihak berwenang menuduh platform yang kurang dikenal itu melakukan pencucian dana terkait dengan keuangan ilegal Rusia dan telah menangkap pendirinya. Bitzlato, platform yang berbasis di Hong Kong, telah ditutup secara efektif, dan pendiri Anatoly Legkodymov ditahan di AS, tindakan yang akan dilakukan hentikan Bitzlato dari melayani penjahat yang terkait dengan Rusia, kata Wakil Jaksa Agung Lisa Monaco pada konferensi pers. Dia menguraikan tindakan penegakan hukum yang terkoordinasi, yang juga termasuk Biro Investigasi Federal, otoritas Prancis, dan Departemen Keuangan AS, dengan mengatakan mereka mengganggu &#8220;sudut sibuk ekosistem kriminal ini&#8221;.</p>
<p>Jaringan Penegakan Kejahatan Finansial Departemen Keuangan (FinCEN) secara resmi melabeli perusahaan tersebut sebagai &#8220;masalah pencucian uang utama&#8221;, yang merupakan salah satu sanksi paling serius dalam gudang pemberantasan kejahatan pemerintah karena biasanya memutus bisnis dari sistem keuangan global.</p>
<p>Label tersebut secara efektif menyatakan pertukaran itu sebagai &#8220;paria internasional,&#8221; kata Wakil Menteri Keuangan Wally Adeyemo.<br />
Legkodymov adalah warga negara Rusia dan pemilik mayoritas Bitzlato yang tinggal di Tiongkok. Setelah penangkapannya, dia dijadwalkan untuk diadili pada hari Rabu di Pengadilan Distrik AS untuk Distrik Selatan Florida.</p>
<p>Pertukaran cryptocurrency yang kurang dikenal menawarkan layanan peer-to-peer dan menampung dompet penjahat yang membeli dan menjual barang ilegal, menurut pejabat Departemen Kehakiman, melibatkan $700 juta dalam transfer langsung dan tidak langsung dalam beberapa tahun terakhir. FinCEN mengatakan perusahaan memainkan peran kunci dalam menangani transaksi terlarang untuk pelaku ransomware di Rusia, termasuk yang terkait dengan pemerintah Rusia.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
